[I/A]歡迎來到傳說對決 (18) 單排地獄正式開始

而家啲人係咪唔識打逆風
輸少少就嗌投降

一逆風就互屌 之後狂禁投降

單排最慘係好多時會被投降
明明仲有得打

我覺得唔識打逆風同輸少少投降係兩回事
街場黎講，甚至s排，都未必識打逆風，要多排開語音先做到反蹲、計buff時間反野等等
平時真係只會龜點發育，等對面腦衝失誤，到後期再反勝
輸少少就嗌投降，係個人心理質素問題（台狗常有），又或者兩隊實力差太多（隊面多排、野差、輔助差、邊線崩得太犀利、比人反野冇人幫理）
有時打黎都晒氣，雖然我點都0會投，NG都會打落去，一係想證明自己，有時會有意想不到既結果
當然輸太多16比2又爆晒塔就會投

試過有場輸到1比14 對面壓到黎高地 塔底強開團比我地一波Ace左
呢啲時候真係會好興奮
不過有啲見到人頭數落後少少 或者冇咁順風就開始掛機話隊友
有得打都比呢啲人搞到冇得打

想打咪繼續打, 唔想打咪投
最恐怖係D on9仔, 後期比人ACE都唔投係要睇多一分鐘比人爆主堡

我投唔投係睇心情
有時D隊友真係令你覺得贏都無癮
eg一路嘴一路打, 唔想打咪投降下一盤lor

總之連輸兩場我一定會抖

見到成場啲小學雞係咁互嘴真係無心機打落去 快啲投好過 逆風到仆街 如果大家有心打落去都唔會投 最憎啲廢鳩用把口玩隻game 自己玩緊真係好小打字

呢輪玩3排屠人真係爽

積分制, 揀位, 分單排隊, 講到爛, G社就係唔改, 可以點

而家改左塔免傷
變到好難逆風反cup

昨日買左琳蒂打左4場
4場都mvp 3W1L
不過前期好難帶風向 我多數自己反野 同單線推兵 賺錢
一但被暈 9成9死搞到我好想帶清醒
前期應該做乜好 被人反野應該點做

用左雙倍金幣卡，係咪每星期上限會變＄7000？
定只係每場既金幣double，但上限仍然係$3500？

愛里skin出咗了
1200點
但特效唔算多 好似同樣1200刀鋒仲實際

後者 金錢上限不變

想問問巴打 今期個棒棒糖係666 抽1支 定2支有哂

2支 啫係揀2隻

好撚抵屌 買超人送多隻英 唔該巴打

揀贊尼爾 阿杜恩 愛里

一早預備好換贊尼

愛里櫻吹雪skin 出左片，好靚

要1200點券，我諗愛里難得出咁靚既造型，一定會改強番
有冇老玩家講下愛里未削前有幾勁，套用落依家既meta、生態到仲玩唔玩到？
論單挑拆塔（凱格、呂布、夜叉），團戰效益、支援速度（超人、贊尼爾、屁孩）等

熊貓造型唔算吸引，本身冇用應該好少會買，
反而櫻吹雪有配音 同埋靚到本身冇愛里既人都好期待呢個skin
不過我都唔知，冇理由出靚skin都唔改強咁倒米，不過凱格都buff到，他朝有日愛里都會改強掛

龍馬咪NERF左囉

咪係，明明傳說依隻game只要守住高地等人失誤都有機會一波反勝，啲人少少逆風就亂晒又叫投降又係度互相指責

邊有得咁計..兩樣野黎

GTV打唔知咩隊
神奇既係 我發覺D vietnam pop都幾好聽

龍馬係個skin出前就nerf喎
Btw 強國版龍馬三技打兵仔會吸血，可能下次會變成咁呢

想問下大家如果練坦練邊隻好？ 本身用開夸克 但係成日拉唔到後排

八爪魚好唔好？因為見佢有平而家 ,

凱薩：贊尼爾 超人
輔助：美鄉 魚人 薩尼

第一次玩排位
鳩下鳩下俾人carry 左上c排
唔敢再玩

ban alice

龍馬出紅野刀

原來XB. BeChanh都俾人停賽半年

於是來左台服

GTV無落後, 起碼營運好, 我覺得至少有AHQ水平

有啲心動，
$150 龍馬+愛麗絲

愛麗絲新AC好平 3888定5888

我覺得另一邊最抵係普雷塔

越南聯賽水平高, 值得睇

其實都係，
我得一套魔攻奧義，
要玩物攻又要有排草，
開新ac好似仲快。

傳說最有效最古老既duo
除左呢兩隻真係唔覺有咩英1+1=3

刀鋒+蘿兒 第一個藍就比蘿兒 同朋友雙排無敵手
蘿兒一衝幫手牽引 刀鋒切後排 風向帶起就為所欲為 強制開團
Nerf完蘿兒之後冇咁屈 不過都未輸過 AS排、NG

美版隻魔改夸克勁到 仲直接刪除埋菫

欣賞你既思路
應該係蘿兒龍馬最勁，蘿兒呂布同刀鋒都差唔多
Jg讓藍比蘿兒係關鍵
蘿兒刀鋒既弱點就係比人亂野刀鋒就上唔到4，能力打折
蘿兒龍馬就係供蘿兒上四，就算龍馬上唔到4一樣堅揪

Old news啦ching

沒點留意啊其實

愚人節呀師傅

上youtube d推流片沒留意個時間

改版後大家推薦用咩射手好？堇仲抵唔抵玩？

唔好講咁多
呢排放假勁多小屁孩玩
玩4po 比人雷足四po
超人送頭 法師搶打嘢位
咩嘢古靈精怪嘅陣都有
玩到灰灰地
勝率係咁跌

想問下換邊個免費奧義最好

有人玩加加好友

神的對手,,

送得1粒
龍爪啦 萬用

都無龍爪換

單排用射手真係無人權
未發育開戰話輸出唔夠
企得後又話點解射手唔識捉後排
跟住衝又話企位on9
都係用番近攻算

都係賣1200 但係刀鋒特效多啲 點解唔比較得

請問有咩打野英好用?
之前用開堇同刀鋒, 堇好似越黎越用. 個game改到射手打野好難用咁

咁係咪是但就得？

咁用刀寶既人唔一定用愛里。。各有喜好邊可以話實唔實際

我覺得又唔可以咁講
因為我識有人（大部份女仔）會因為個skin/特效而練英
不過我覺得佢開始搵日本配音係一大進步 因為真係成件事好J好多

如果要玩堇打野應該9成經典場都要打雙射手陣
利申：低端玩家，高端場唔知

刀蘿套路出現左幾耐下 唔係我既思路
用龍馬係想穩陣 但滾雪球黎講刀鋒一定最強
龍馬就算順風都唔夠刀鋒冇腦切菜黎
高端場其他隊友都會幫手 如果唔係只會玩刀鋒（n個小號）都上唔到s-ss
利伸：我朋友有只會玩刀鋒7成功力

刀鋒刷爽爽

正諗住課新造型 佢係咁話我支付失敗 咩事

蘿兒刀鋒要上4係要好極限既經驗值分配
Sup hi到你中路兵線就收皮
但係戰況激烈個時好難唔hi到
唔係話比人反野成功，純粹係「隊友要過來」呢下已經打亂經驗分配
所以，蘿兒刀鋒其實都易針對
咁當然，我都認同刀鋒滾雪球既能力

BTW只會玩刀鋒可以55連勝上A5, 我覺得係佢唔打上S je,要上都上到

呢個skin邊忍到手唔買

對腳真係

其實唔極限... 紅區野怪+藍區小野+蘿兒食藍時吸經 第3波中路兵線一齊食都上到4
刀鋒未上4係弱勢 不過其他打野一樣（除左堇）
同埋真係好少人反野 睇只會玩刀鋒玩都好少
即使被反 可以鏡像反野 各路吸經 十萬種方法根本唔影響識玩既刀鋒

係咩, 我試下先

軟到不行 出堇 另一隻出特爾你叫坦保邊個

射手係呢隻game真係無乜用

打野射手肥得快就好用。但一隻打野。再揀多隻就真係晒氣

隻game 更新後到而家都係data/WiFi 都係keep著橙色latency，你地係咪都係咁

更新完 成日跳Ping , 就算連WiFi 都係咁 有冇巴打係咁？

明顯差過更新前
手機用iPhone X

係 季初真係攞命

呢個組合真係1等係最弱勢，雙排好用係捉啱唔敢反野嘅心理
同樣唔耗藍龍馬呂布唔上4影響唔大，同埋1等都強

呢場係決賽 gtv高兩班波

台灣應該唔會有信心首搶堇，佢哋冇得用麥克思？
gcs好似少見魚人保射手，大團開大係留嚟沖呂布女超而唔係沖團

ps man應該係gtv弱點，但佢每次call凱薩時機都好好
個打野係咪淨係識用堇？第三場龍戰如果係用堇/兔應該會先點人唔點龍

第一場冇堇塔殺美娜輔助換頭，台灣應該會保守啲，間接令之後冇藍區視野
第二場上下路換完頭強攻下塔都唔算聰明

就咁睇呢個bo jt應該屌打gtv，smg難講

櫻吹雪技能特效靚到呢

屌自從更新左之後打大團戰嗰陣個畫面一格格咁 出技又delay到仆街

龍馬，
紅打野 鞋 破陣 冰袍 天叢 仙靈，
有冇更好建議？

唔明點解更新到咁
愈來愈無mood玩

凱格帶咩奧義好?

大象 涯馬 保堇陣 可以點破
2隻坦頂哂傷 堇龜到番屋企 涯馬打人仲要痛 cls

射手好睇走位，
睇黎巴打應該位階唔高

高端通常會4保1，不過有時都雙射

愛里個skin好靚好想課，但真係好貴

王者講法：可以1v3，但都要有人同你打至得
參考馬洛1lv

C牌仔

鰻魚咁鬼勁
招2技實用過呂布大技
Cd快

搞到想課金買

普通一場聯賽，我大鄉里出城岩岩先發現link, 以為係新大陸po出來
Evos係聯賽尾段班，被屌打正常

佢地無麥克思，應該出莉莉安無耐，你睇都無咩人用

魚人唔知點解在GCS沒落左，但其實唔差架喎
可能同meta係大坦邊線，會想要多d功能性sup(提米，朗博，愛麗絲etc)多過真係坦既sup
ProE人魚係用得幾好，好多次沖都沖得好靚

我都覺d shotcall真係怪怪地，但撇除一場三四個既怪call, 佢地打得smooth，有控buff，算唔錯
我覺得大約係ahq咁既實力啦，對台灣唔大威脅但都幾勁

PS man打得一般，但matoong打得好好
你又知係PS man call凱撒？

有英雄碎兵換

琳蒂打線十隻有七隻都會出事
呢隻野本身個base係王者隻成吉思汗
王者地形因為多草 所以發揮到佢個被動
但傳說地形上面 三線草位冇乜
所以拎去打線係哂左隻人
想玩得順暢就要去打野
新裝有兩套 可以參考下
1.野弓 遊蕩鞋 破陣 聖劍 撒旦 王者
2. 野弓 遊蕩鞋 全能 聖劍 冰袍 王者

第二套係for你逆風/ 俾人搶左個打野而要打線時用
點解會出遊蕩鞋？
係因為俾你走佬同追殺果陣用
善用草堆 超人都唔夠你跑

琳蒂打野正常冇俾人反野既情況下刷完一波到四級就夠力殺人
射手打野黎講琳蒂唔會差得過堇 始終速度佔優
同埋好睇隊友生唔生性
但都係果句 排位用射手打野慘過俾狗屌

睇到全能冰袍 下面個堆野都廢事睇

得57，差三塊呀

其實而加我自己出左全能就懶出冰袍
隻人冇力

巴打想問下你依家咩牌位 琳蒂勝率幾多？出第二套裝有無比人恥笑過？

同意魚人玩得好，救好多次場，gcs呢季sup好似得蘭特用過
亦同意matoong打得好，結果論睇ps man每次被捉都拎凱薩 應該係佢去探人頭騷擾先開，唔知雞先定蛋先啦

睇數據人魚出場過3場，但我已經無記憶邊場出
咁睇似係全隊既戰術處理，放PS man去吸引火力

與其出全能冰袍重疊被動
你不如出冬日 咁唔係仲實際咩

呢樣真

B牌 65？

用親都係第一套其實

執埋你第一套 其實有野弓 全能 已經唔需要撒旦 你咁樣輸出會唔夠力

至於第2套就....

比心得唔係問題 但唔該唔好誤人子弟，人地跟你套出裝既話真係害死人

琳蒂出裝可以參考堇
野刀 鞋 破陣 聖劍 全能 天叢/王者
如果真係逆得/對面一套秒攻太痛 都係全能換冰袍 而唔會兩件都出

撒旦已經冇乜英要用

依家會用既 係大後期隊友分推/拖住，打野賣鞋買撒旦單食凱撒，再賣撒旦換復活/死神。佢講個套就算啦

自己打開其實好少落全能 點解出撒旦其實係因為用黎單刷凱薩用
第二套當我冇講過

小弟都想問下巴打意見
我玩摩恩打野出裝
打野弓 魔防鞋/攻速鞋 聖劍 龍骨 冰袍 冬日
巴打覺得點
我個人因爲鐘意摩恩不死身式打法 佢唔算爆發型 但係持續型輸出 所以覺得出slow坦裝好啱佢

可以將冰袍換天叢or破陣 唔夠穿透 出冬日夠痴身 加埋被動你7層都難被人單殺 如果你長期hold住7層雙防拉打真係最強射手

奪寶啦

JT多藍到讓比愛麗絲

蘿兒喺隔籬

Neil同star都有藍

女超jg

AA訓撚醒未

依家愛里出全攻裝應該點出？

破陣 鞋 鋼槍 王者 天叢 死神？
全攻真係唔掂，比超人推一下冇一半血，比莉莉安21 poke冇7成血
最穩陣係半坦，容錯率高d

女超雙燒就是個錯誤

Shadow真係咪用薩尼啦

打勁耐

Kamama戰神馬洛carry

女超出王者不如出龍骨
超人物防要換魔防了 求其一件換復活甲
蘿兒惡魔笑不如混沌

MAD贏出裝

WOW

羽中最後一波先換甲
中期有一波jt逆風逼中塔5打5團會唔會太睇唔起mad

羽中都應該出長生 比血怒好
象仔都出混沌好過出惡魔笑 一係塞血
呢D真係應該大檢討一番

繼續冰海牛

冬日加冰袍咁真係痴身

不過後期打唔入嘅射手唔掂

仲以為蘭特會用李星

打廢隊先換wayn姐

AA又9up，隔離賽評dead左

拎贊尼爾呢個打法係咪真係有學asd

OP好似都有咁玩

Wayn 雷魔陣 同 Genji愛麗絲一技救左Hanzo

HKA剩係斷兵都玩死SMG
但就係要打支援
唔輸都假

可唔可以唔好再請AA講比賽

北川反應好似慢半拍

北村真係打得好差

呢場唔剩係怪佢
全隊都亂

未睇過op近期完整比賽 遲下睇下係咪真係咁勁

HKA無救

邊到有full gameplay睇？剩係見佢地d highlight

AA D鳩UP真係好難頂 可唔可以收皮

有冇巴打指教下出裝同玩法，
龍馬係咪當刺客玩，
側入戰場打後排一套，
再屌住嚟走？

出裝無問題
要kite人 唔好all in

B排仲難打過AS
場場對面莉莉安超人提米堇 自己隊就盧蜜亞莫托斯哥德爾趙雲靈靈特爾

陸瑤唔應該係HKA浪費時間

陸瑤回回地塘 近呢兩三場都打得唔太好

係HKA打。想打好都難。成班都柒下柒下。但要數gcs邊線我一定會預埋佢

問題唔係係撒旦到 問題係冰袍全能只岀其一
我就會紅刀 攻速鞋 聖劍 破陣 全能 王者
之後破陣換天叢
我個人就覺得琳蒂用打野弓唔夠力
都冇幾可企定定俾你係咁a

我之前都係咁岀 而家就鐘意岀鋼槍王者多啲
龍馬手長 拉啲距離打其實好好用

岩岩出打野弓果陣我試左好耐究竟要刀定弓好
計過條數野弓有攻速就換左跑步鞋 而加固定都係撒旦自私食完隻凱而又未完場就換其他裝

輔助哥德玩魔攻，十個有九個都咁出

1打9

沖入人群開大秒死
魔攻靠中路打就得 洗靠哥德爾 做得哥德爾就姐係冇坦啦 唔識安份守己

有冇人玩開超人？帶咩奧義最穩陣？

睇北村live先知佢以前同genji hanzo打城市賽

技術>奧義
我：猛攻刺殺龍爪

坦：金身庇佑

今日又玩左9場琳蒂
有6場 我方都會中離1個 （可能係因為中午）超黑仔 好彩係NG
另外三場2L1W
琳蒂推高地塔後好吃力
有場L 就係 推爆對面8座塔 但d人唔上高地打 凱薩我都食埋
結果等到對面特爾滿裝 一波爆我中路三座塔再爆主城輸

同埋對面4隻都有位移技 難打過 4隻有暈技

裝方面 我之前學smg出龍骨破矛 結果前期攻擊力不足

要出返堇既裝先夠力 但始終爆發力比堇差

哥德係要出魔攻 根本法師來
用來打輔助係玩自己

咩情況或者對咩陣形用攻/坦奧義？

出攻裝=坦
出全坦裝=攻

你用超人就屈機 對咩都屌打

超人清線。團戰埋去撞散人。千祈唔好埋身肉搏

冰袍好用過全能
高手我覺得會用全能 但我會走錯位冰袍有防有緩

好多謝大家既建議

對夜叉

鰻魚加新打野弓
開二技補血屈到

勁都唔係問題，
勁得嚟冇腦個下先嬲。

腦衝

你簡英簡奧義都係入到場先知咩對手,
真係好難答你

D人話單排上唔到SS因為排唔到人
咁點解海牛SS帳開台單排等2,3分鐘就排到人

C排真係地獄黎

講經咩 雷隊友肥對面出咩都冇用

真係唔撚明 超人 呢隻英
點解可以出坦裝打人都可以咁痛
合理咩

Hanzo啲反應真係比一般人快 癲到用羅兒二技避圖倫招大

呢個碎料
河口走位避女超大嗰波先關鍵

季初啫

除左佢用蘿兒二技用到出神入化 佢啲扭位真係癲

有場直播扭位避開超人招撞 成個傳說版faker咁 高其他中路一班

唔似凱格，超人唔係個個carry到，
凱格就真係冇腦。

因為超人直接打自身最大生命%，出坦裝擴血量係大力到仆街，我見過有順風超人出埋王者，一下laser直接秒左後排

呢個版本冇腦係咁鳩砍真係好爽

Hka 真係笑話

60碎狗衝

經濟輸緊都照衝埋去劈佢老母臭

點樣反到鰻魚？呂布都唔夠屌

唔係講笑 用親都上腦忍唔住衝上去鳩砍到一係佢死一係我死

野弓 鞋 龍骨已經好撚好打，
好難搞。

野弓疊夠10幾層
坦都斬死

不過諗緊係咪應該出左火甲先出弓
出弓脆到仆街

睇gcs

我覺得職業選手同普通玩家最大分別係基本功
係操作方面，對敵人技能預判而作出扭位迴避
純粹靠槓杆扭動、入草出草，唔靠位移閃現已經避晒招，呢樣真係有排練
實況主/youtuber黎講，我淨係見到真男人做到呢樣野

隊友7成血，HKA JJLin提米開大仲要唔係隊友隔離，咩料

成班都垃圾 仲衰過打街場

HKA 摺埋算撚數啦
個jjlin廢撚到西咁

又在度吹棒hanzo

原來出刀鋒係剋送頭王bv

我都咁諗緊
4打5仲撞埋去 係咪玩野

不過wesker扣大唔開比人秒左仲玩野

邊有人玩刀鋒係向住隻坦行埋去...

吹大左
完全就係慣性入返塔 唔通比人強開仲走返入野區咩

其實羅兒二技閃技好多人都做到...

冰鮮海牛

係
岩岩第一場 kamama 都係拎第一隻藍 仲兇過成在都係咁
最誇張係啲賽評，有距離下閃圖倫大技真係普通操作咋，唔使不斷吹奏嘛

講緊嗰下反應夠快先反打到

咁中肯啲講啦。我唔記得hanzo閃人果下。用蘿兒二技閃招靚唔靚都好多野去影響既。有冇壓力？距離？突唔突然？閃完之後做到啲乜等等。。都好影響個可觀性。好多人做到閃果下但之後做到啲乜就係技術上既分別

佢就算無反應都係行返塔... 本身就係返緊塔...

ST個ban pick真心睇唔明
本身愛麗絲贊尼爾 我以為會出3保1呂布分推
但最尾揀隻衝排瑟斐斯 前期圖倫
完全唔明個核心思想係咩

依家出新英係咪慢左?

我都覺個陣蘿兒好過圖倫
鮮佑依家完全唔玩兔？

Btw今舖亮瞬移無得唔吹奏喇掛

唔要莉莉安首搶呂布仲以為有咩戰術

Ban晒強邊

出skin密左。因為冇得用金幣買。賺唔到錢

欣賞但唔值得吹奏
勇比瑟斐踩到好多次啦 st全隊無英可以follow up咋
ST個陣咁樣 我覺得SMG唔好大失誤都贏硬

BTW呢場個banpick ST完勝 睇下打成點先

花凜好撚癲

屌d賽評
ST凱撒拎左兩定三座外塔 拉左5k經濟
仲要話「經濟落後還有凱薩，竟然給SMG守住了」

佢隻蘿兒好妖
好中意睇佢用蘿兒

米克
smg大逆成場佢都講到係順風靚操作咁

三殺有春用咩 無兵線剩係拎魔龍
真係要你秀個波中路高地你盲中中衝上去比人秒左
成在近排真係好無態

Wayn支援完全唔係海牛個皮，俾宮庭屌打

Wayn
下場換返海牛
無限loop

嗰下守到擺明st澎漲

我反而覺得 比我我會博
反正死左無咩損失（有兵線無凱薩）
贏左就end game

當然結果係唔掂
但點講好 我覺得呢個抉擇唔係太worse lor至少

又一次證明莫拉刷唔到大男

我仲睇唔明 smg 個ban pick

呢鋪明打smg衝排st死保花凜
用瑟斐斯效果會更好

逆風咩都刷唔到啦

第一場定第二場
第二場我都唔明 第一場就ok

第二場

兩個10秒內出點g
鮮佑花凜第一時間都似想退

覺得象唔會被搶？
想愛麗絲夾象？

你岩

應該係
但係SMG先無練邊線象, 其他隊隊都有練

點解唔照出勇？
因為無拎愛麗絲/朗博？

陣容上係要針莉莉安
所以genji唔會長期跟亮, 要佔中路視野
咁用勇好可能會比女超單殺
好似係

第二場點解要拎龍馬先

連停兩次
世界級

似死機喎

龍戰暫停 搶輸再暫停
對ms真係完全無好感

似係第一次fix唔到問題
雖然我都唔中意MS

第一場前期都係被強奸㗎啦

龍戰企定定似斷咗重賽喎

應該對象蘿兒都有信心

愛麗絲贊尼爾點強姦人...

好心個死人server搞好啲啦
平時打都lag
比賽都可以斷執咗佢啦

睇返係圖倫停咗
不過呢個時間點第一次暫停就應該重賽啦

暫停又講下
要講傳說走位王既話 我覺得係鮮佑
你睇下佢隻堇既走位
扭到你頭都暈

瑟斐4等一定先強奸一次

仲有對線係呂布 咪一樣可以單殺勇

佢隻莫拉都好撚癲
講起st兩個carry位打法都好痴漢

um我係覺得第一場唔應該揀勇
不過ST個陣咁樣 用勇都照贏
同埋
第三場係唔針莉莉安就會輸
第一場唔針圖倫都無所謂 提米可以長跟勇保佢

第三場唔ban 利利安？

放莉莉安拎強邊
唔係新戰術了

痴撚線 逆風一打四守主堡

比賽ser未去到最新版本

輸都有得吹奏
你收幾多錢

一直唔明咁既戰術
強邊咁多隻 隻隻都互剋 拎兩隻對面又唔會冇晒強邊
反而莉莉安真係冇野剋到佢
ban莉莉安既話 St揀得一隻強邊
st揀分推角 smg可以揀屁孩counter
St揀屁孩 smg揀呂布女超又得

咁第一場唔勇應該揀咩
第三場要針莉莉安呂布麥克思都夠捉，呢場就算想出刺客我覺得瑟斐都好過莫拉

操作好同贏輸有咩關係？我純粹讚個操作 smg個套路同戰術我不嬲唔識欣賞 不過要講結果論我想問聯賽邊隊排緊第一？

呢樣絕對同意。佢隻堇直頭屈機

呂布麥克斯打贊尼爾女超係優勢喎
呂布潛在打野又逼ST第二pick要拎強邊 之後smg就有提米用
SMG最有問題係用莫拉 其餘pick我覺得smg無輸banpick

女超喺職業場比起麥克思呂布應該算次一檔選擇

呢個真 嗰下一打四我覺得連ST都估唔到

講操作
紅區facecheck送頭
中路高地比人秒
繼續吹

講排名
JT而家只係打少smg一場輸0.5
咁都有得吹？

我覺得最優係馬洛，不過都係個句，st個陣我真係唔知點

完全同意應該揀瑟斐

前期壓到線 方便聯動 絕對唔係55波

鮪魚去邊隊都係咁膠

發覺你真係有自己一套 繼續吹

你無自己一套? 你剩係識跟人講野執人口水尾?

屌你係咪痴撚線架 話你有自己一套俾左面你啦 我即係話呀 話你乜撚都否決人 自己乜撚都岩哂 唔怪得呢度咁多人都屌柒你

ok
起鋼我就唔同你罵戰

恩天到底邊到差過佢

DS同nt比人冰 就係為左鮪魚chawan
值得咩

唉 hka幾時先打番起

Logic fail
人地吹奏緊佢一守四果波操作
又唔係吹奏成場表現同操作

照你咁講以為一有柒碌野 佢成場都唔吹奏得

如果你可以「瑕不掩瑜」，咁我覺得都可以吹奏下
但如果明明係戰犯執左三個無關痛癢既頭仲要吹，咁我就覺得係收左錢啦

紅區送首殺呢個又真係低級咗少少...

鮮佑真係堇本人

棋棋比唔上

ds nt被換前一直好狀態 真心唔明

應該連neil都比唔上

C位唔掂無解
其實北村都好有問題
可以諗下下季r DS同恩天過來

北村用贊尼爾果陣
同街場單排支援速度一樣

今日hka對mad
Mad都魚腩開
屌hka仲撚鳩

佢冇叫你比較成場

佢亦都唔係吹奏佢個人成場表現

例如我讚個學生呢個test考得好
唔係讚佢呢科成績好

我都知佢選擇性吹奏啦，而家咪話佢選擇性吹奏係收左錢lor

BTW讚同吹奏係兩回事

要講咩都咁克人憎都唔係一件易事

不如話上面個位收錢踩smg啦
一有失誤就無限放大，好操作又話基本功
讚個操作又話吹奏
對其他隊就話咩好妖好勁，選擇性失明
講咩都神憎鬼厭自我中心，自傲到極點
巴打們唔好同佢拗喇，永遠佢岩晒，晒氣架

明明一個SMG fans比你地講到我係SMG haters
你地都算犀利

你似jt fans多啲喎

其實無咩
第一季追到而家
場場SMG既比賽我都會分析, 會去諗會去睇, 所以先會講得出SMG差D咩, 少D咩
要講既話我都係贏波fans
但做贏波fans既問題就係好多腦殘粉
我講兩句偶像唔好就人身攻擊
好似我係SMG haters咁

得啦
成在好勁, 聯賽第一中路, 蘿兒本人

駁唔到, 近排係欣賞JT, 但絕對唔係SMG haters

果波一打四都唔比人吹奏真係離譜左
二技閃招呢啲都吹奏就話姐

其實hka開台佢地都暗示放棄今季 今季太多人事出左問題
Wesker佢又私人理由射左咁耐波

作為fans，應屌則屌，應讚則讚，係咁多

巴迷會覺得美斯係球王，皇迷會覺得c朗係球王
Hanzo有咩料到大家心知，加上有頭銜係手，暫時黎講肯定係第一中路
係fans既話唔明係咁暗串Hanzo第一中路做咩

你吹花凜鮮佑winds羽中Benny就話係欣賞，其他人讚下Hanzo操作就話吹奏收錢，雙重標準到
係咪真fans，盲既都知

ok 唔講大局 剩講個下
D技交晒比莫拉, 四個人都半血, 仲要ST做錯決定先送多兩粒人頭
真係算1v4咩

不過佢地都聽唔入耳架啦

最尾果句好撚似小朋友

逆風一打四守主堡 仲想點
唔同要齊狀態一打四咩
咁就係做壞英啦

我既睇法係, GCS中路大家咁高咁大, 除左維維廢D大家都係咁勁
Hanzo亮點係佢身為隊長, 帶領全隊, 就係佢勝過其他中路既原因
叫佢第一中路, 話佢好勁, 話佢蘿兒本人, 呢D野係駁唔到既
我唔係串, 唔係講違心話, 只係「講D佢地想聽既野」

然後我唔係hanzo fans, 對SMG既欣賞係源於海牛genji同祺祺
呢三個人我都吹奏過, 唔知係咪你地選擇性失明
係咪真fans, 把口生在你地到, 盲既人都可以出聲, 我都阻止唔到

你可以唔吹奏
但無需要屌人吹奏
明唔明個分別

就算幾柒都盲撐hka想佢地贏 我咁算唔算腦粉

我唔係想點......
個四隻根本對蘿兒做唔到任何威脅, 唔知有咩咁秀操作咁解

你清楚HKA廢，只要唔鳩up佢勁，唔屌人地隊就唔算腦粉
每個人喜好唔同，你呢d叫係死忠姐

我明個分別, 但唔明你提來做咩
我又唔係辯護緊自己「唔吹奏」
我頂唔順腦殘粉, 所以出聲屌, 就係咁

希望佢地季尾會有進步 我由北村紅豆第1日開台開始追
果時冇咩人睇 聊天室問佢地問題佢地都教左我好多野
陸瑤呂布又係 真係好吸引
我最怕佢地一路down落去 改善唔到個心態

唔怪得輸左都咁嬉皮笑臉
只要留得住陸瑤EZ, 下季仲有得東山再起

講緊吹奏果波一打四唔應該當做腦粉

我明
我都係
由luyao第一日開台就有追
Hka個打野位係死穴 今季無得救

錯 笑係佢地咁岩同smg佢地搞緊笑 眉來眼去
Smg都有一齊笑 鏡頭冇影到

陸瑤果時岩岩開始同小葵開台 自嘲人地follower係自己700倍 果時唔知點解我好同情 跟住日日追佢
當然本身都知佢呂布本人先去追佢台既

係, 呢個就係最大分歧點
我而家就講個兩個point:
1. Hanzo係呢局既戰犯, 選擇性吹奏no way -> 主因
2. 個4個人對蘿兒做唔到任何威脅, 唔明有咩咁秀操作 -> 次因

果時好少見職業開實況
好奇睇下
幾有心講解好多觀念野
後來羽中都係

我覺得敗因最主要係b/p
Ck有時真係幾固執
唔太欣賞呢套

啲選手好多都好有耐性答得就答 班觀眾成日問同一堆問題

第二局真係輸BP
第三局BP還好, 拎莫拉拎瑟斐都係五五開上下浮動

本身成班都屎

Hanzo勁唔勁見人見智。我舉個例子你地自己諗。美斯踢到既波街場一樣有人踢到。分別係美斯對住拉莫斯，另一個人就只係對番同佢差唔多既人。本身比賽既層次上已經唔係同一級。

陸搖條凱薩 同 EZ 條中路都算穩陣
如果搵到個好打野 下季應該有睇頭好多

你個例子唔掂wor
無人拎過話自己/街場既人同hanzo比
相反係講gcs有幾個中路水平同一檔

我諗成個post都無人敢話hanzo唔勁

其實wesker唔差

屌，睇返原來阿亮仲在度幫hanzo坦傷
1v4 真係虧你地吹得出來

好過隊入面其他人去打野
但聯賽來講就比較遜色

我又覺得ST殘血4v1
係ST心紅想搏end game先衝姐
反而ST退咗就唔應該再入
蘿兒有法陣下收頭係ST問題

今次我覺得上面條友無講錯
但人人唔同睇法
無謂嘈
反正日日打NG場已經同班弱智嘈

其實MAD或者HKA如果簽左呢度一位歐服頂級人物,應該後追有望

我再睇多次成場
第一戰犯我會揀偉恩
兩隻全球流既支援分野真係太大 直接影響左幾次會戰

我又幾時招惹你呀ching

紅字唔係太同意
嗰波hanzo食左莉莉安招靈氣彈即刻爆左差唔多4格血走
再加上贊尼龍馬女超都有控制技 點會完全冇威脅
蘿兒最怕就係控制同高瞬間傷害
之後佢2技避左莉莉安人形2技先收晒全部人
(不過我會諗如果莉莉安變人形之後嗰下係放1技 唔係2技 蘿兒應該會直接死

歐服就算啦
之前歐服睇過有人比賽，熊貓帶免疫，成場水準又唔高...

猛攻刺殺龍爪，要買一種先嘅話應該先買邊隻？

你岩 呢個point我錯
唔應該9up, 應該堅持我個主因

龍爪

我唔太覺得呢場麥克斯有咩可以改善既地方，或者你可以講下
麥克斯本來就係強開英 唔係打支援
但4人小隊係咁自己開片，麥克斯愛莫能助

咁易就打敗自己 定係你慣9up開
即係個4個人對蘿兒有威脅 咁Hanzo操作仲秀唔秀 呢下可唔可以讚Hanzo？

講錯野就認 有咩問題？
你地九唔搭八講錯幾多次野都唔認，呢d先有問題

有威脅 秀 但總體來講係戰犯 秀左無關緊要既一波 咁都吹捧就係腦殘粉

歐服質素參差 S牌頭果d同台服AB牌差唔多咁廢 冇咩好討論

一單還一單 人地讚Hanzo操作秀你又要串 依家係你柒左係咪唔串得？

拿唔係永遠我岩晒架，你有理有據打我臉打到啪啪聲，我sa冧無咩所謂
唔會好似你地比人話錯就起晒鋼咁玻璃心

我個論點一路都係屌選擇性吹捧，剩講個波係退左一步陪你地9up
我都無話你地唔可以串我喎

其實最慘係d人真係好toxic
唔似台灣有聯賽，個競技氣氛比較濃厚
A排四五場就有個afk都可見一班
打完AWC應該會好d

條友logic唔知做乜柒
有人話hanzo果波一打四操作好
你就話佢成場表現差 係戰犯

冇人同你討論佢成場表現點
乜野選擇性吹捧
人地想講佢呢波靚就話人選擇性

真係好多私怨撚，on9仔
建議你地完全封鎖我，咁就耳根清淨
日日在度聊我嘴砲，你唔煩我都厭

無大局觀咪呢d咯

Cls 明明就係佢自己講野每句啲語氣字詞全部都囂張串串貢 就去話返人地聊佢嘈

請完全封鎖我
再睇我講野你就犯賤

不了 想睇到人點屌你

屌原來係on9仔

彼此彼此

無所謂
中意企在道德高地 地上塵埃不沾你身 得閒插兩句嘴曝露下自己幾低智 都係做人方式
我無咁得閒就自然唔會理你d on9仔

真心呢到得你係on9仔，個個把劍都係指住你，係你自己做葉問撩人嘈
Curry一場好多靚三分、step back啊，不過輸波，但係冇人唔認同佢射好多靚三分、step back，係你自己死拗佢差
依家認左Hanzo操作秀，又話要睇成局，唔識一樣野還一樣野，唔知你做乜鳩
第三場戰犯係Wayn，我唔覺Hanzo打得有幾差
如果呢到有過街老鼠既，果個就係你

又唔見我話其他人冇禮貌 不過你實覺得我地針你架啦 因為你都唔識反省自己講野有幾克人憎 都可能冇得救 或者你試下用英文講會唔會冇咁克人憎 啲人話用第二種語言講野會唔同性格 可能你啲英文有禮貌啲

不過大人你咁忙都係唔好理我喇

Sorry 各位

屌你老母
打到去左樽頸位咁
想進步又唔知點進一步

成班on9仔圍爐取暖
Hanzo成場派左唔知幾多次膠都可以話係wayn失誤
同你呢d人打機真心陰公

Sorry 玻璃心一撻就著真係唔輪到我反省
上連登講英文

喂佢呢波操作好撚勁wo
佢 最尾輸左wo 佢戰犯
撇除輸贏先啦 單單睇呢波操作先 佢躲招反殺四件 呢波幾秀
佢 你選擇性吹捧
唔係講緊成局呀 講緊佢呢波反打好睇
佢 你冇大局觀 你係on9仔

其實柒左咪認 認左冇人會笑你

做人唔好咁自我中心啦
睇返上面一開始人地只係讚1打4果波打得靚
你就起哂鋼咁話人收錢吹奏
跟手又拉埋去話成局睇 串人睇野唔全面
你老幾呀 老友

係咪做左你口中既所謂戰犯 就做乜都錯先
好多事都可以獨立黎睇 咁大個人 呢d野唔使人教呀？

On9唔係咁輕易講 要觀察一陣先知道
好似ching你咁 我就好肯定係on9仔啦

我諗就算五十連殺對佢都係基本野。即係間餐廳明明好好食，但總會有人話唔好食，難食過屎。但其實未食過

唔想阻住討論。我自己block你算啦巴打。抱歉。你屌我又好乜都好啦。希望你繼續討論得愉快。

又話唔理我呢啲on9仔

玻璃心反話我起鋼先
我老幾先串得人？哦，除非我低你一等啦，咁就唔應該串啦
究竟係邊個自我中心

我無話hanzo守主堡係錯喎，你up乜9

大個仔啦on9仔
你有point我拜撚左你啦

完全封鎖左架啦。屌我都睇唔到架啦。巴打祝幸福愉快

公道講 人地一開始讚個一波 你已經起哂鋼
btw..我觀察左你好耐

係咪唔識睇廣東話 我而家得閒咪撚下狗

你唔認同佢已經唔公道啦。佢講既野根本係真理。即係太陽係東方升起。點駁？我層次唔夠睇唔到就算

巴打 我意思係
人地一開波讚Hanzo 1打4個波操作 佢已經起哂鋼 呢下係佢on9

你地覺得人地串小小就係起鋼
我就覺得討論係應該串來串去
所以先打碎你地既玻璃心

Btw 如果有人覺得我係呢啲時候先出嚟講野搞事 我想解釋返
因為技術討論個啲 我真係技不如人 實在加入唔到討論
一直都係cd rom 睇大家嘅comment 學野
偶然有上嚟問過一兩次問題 都有人肯耐心答我啲問題 而唔係一句串埋嚟

巴打 你試下咁諗
其實無人吹奏佢成場第3場 只係針對個一波1打4黎讚，但你既反應係否定人地

呢個係點解今日咁多人屌你既主因 你諗諗佢

根本傳說呢隻game所有server加埋都係得一個人勁。隱藏係歐服

其實我都係 一直mon po
唔明先問
係今日見到條友串串貢

我係今日先真係出聲。平時我都冇出過聲。唔岩睇我就當冇睇過。但講極都係啲冇營養既野。你勁冇問題，可以分享睇法俾大家參考。而唔係人地講乜就話唔係、基本野、唔覺喎

岩呀巴打 佢要反駁可以拎理據話呢波其實唔秀
而唔係拎整場表現去講 之後仲要串串貢
個main topic係呢波秀唔秀 唔係整場表現

你講既係係事實，我既理解就係你地玻璃心

係 其實其他巴打係否定人之後都會講返自己點解咁睇同埋係有禮貌 咁先係促進討論
我都係完全block 咗佢算 啱啱睇到佢覆個幾句真心冇得救 睇嚟都係attention seeker

到而家都唔明個point
秀唔等於值得吹捧 成場已經崩左 在一個無關痛癢既位秀 完全唔係d咩勁既事
我清楚d講
戰犯想秀，直秀唔到累到全隊崩，最後終於秀到
仲會吹捧呢d既只係腦殘粉

我地讚果波好睇精彩。你咪當我地低端諗唔到更好更精彩既場面囉。咁高端既要覺得唔好睇冇問題架，你有更精彩既諗法咪講出黎教下大家囉。大家都會受教。剩係識人地話係佢話唔係有撚討論價值咩

唔洗以為自己係上帝有資格「救我」
做人真心唔好咁自我中心

屌
無啦啦變左圍爐冇大局觀玻璃心on9仔

最重要係佢好矛盾。我地讚=收左錢。佢彈=我地話佢hater。佢根本冇得輸。錯既入晒我地數

原本條友只係讚個操作
呢家變左吹捧
打稻草人

佢話係我地玻璃心
見到呢句就知其實冇得討論

在學生既語境，讚同吹奏唔一樣
在呢個語境，讚同吹捧無分別

無得討論就唔好駁我
block我了事，多謝各位

佢份人郁d起鋼，反話我地玻璃心，真係你笑他人看不穿咩，唔好當自己第一人啦
記得第一次有巴打話同場隻堇on9到震，我回應睇出裝已經知
「歐服神」擺低粒膠語氣又差，我少玩堇好地地討論下咪得，係要串串貢（係佢眼中係正常）
你話你會道歉，我想講你錯左 認係道理，堅持係固執唔知醜，你冇得唔認
唔係一個比你亂咁撩交嗌既理由
你有時講野可能有point，但係你講野既方式同態度係好有問題，令人好反感
咁多人話你都唔反省自己，覺得冇問題，我已經預料到呢個post之後既未來
每次有人有問題、聯賽，條友肯定會出黎鳩嗡，得佢自己一套，然後否定其他人意見，繼而變罵戰
on9到咁只可以完全block佢，真係由佢單機把啦
我就block左喇，你又block左未 ?

Block左啦 好清新。人都開朗左

其實我留意左個位巴打好耐
有冇語言學家／中文學者捉佢去研究點解佢句句都會睇到人咁唔舒服
btw幾時先可以講返正題討論傳說
約巴想一齊和平討論就改下啲語氣先啦
利申CD rom

好多謝你長篇大論勸人block我
想block既千祈唔好有任何顧慮
對大家都好

我唔認為呢個語境下讚同吹捧冇分別
呢到得你覺得兩者相等

點解講野一定要加d唔關事又唔一定岩既陳述
係咪「得我覺得」，首先就未必係啦
然後就算係「得我覺得」，又關咩事呢？
呢d完全就係「令人唔舒服」、「揾交拗」
定得我咁覺得？

然後你可以解釋下「講職業選手既情況下，讚同吹捧唔一樣」

hanzo嗰下秀到st錯決定步伐唔一致係主因

wayn兩次龍戰都飛遲咗好怪，ck一定會要求海牛早一步到
第一次係因為個首殺比贊尼爾遲上4？
第二次蘿兒個位應該呂布去卡，蘿兒應該跟堤米卡中草？
不得不講st三個團體大落正喺魔龍池好靚

smg今季好多次龍戰打輸，明顯有問題

係
第一波岩岩好卡在max未上4而贊尼爾上4既時間點（應該係制裁左隻小野怪）
呢波無得怪wayn，邊個call邊個錯
第二波龍，係一無視野二自家野區仲有資源可以拎
唔明點解要開個波龍，開左就算，麥開視野一堆人過緊來都繼續打？

講到底麥克思係一隻playmaker，你將佢當做打支援既，邊個用邊個衰仔
SMG咁用佢法係無發揮空間
打贊尼爾，唔係麥克斯先手都算係四打五

講真基本上絕大部分人
包括我自己 評論職業隊都無咩point 難得約德爾人都算有心咁回

佢其實講得無咩錯 hanzo果下操作勁 但係敗局佢都大責任

可能我唔係任何一隊粉 所以我又唔覺得佢好offend到我 唔使咁大反應 大家都係畀個意見 無人要你認同佢

跟住係咪好快有人話因為我識佢
其實佢未轉歐服前我地都唔係成日打 只係同一個group only

應該係揀咗莫拉先想控龍，第一波算genji失誤，但兩波感覺都係蘿兒開咗戰拉唔走
打jt都有凱路拎紅同時龍戰打輸，call龍有問題係真

我自己就咁睇3:00:53 hanzo岩岩好復活 呢個時候st4個人就食咁莫拉一下大技 4個人同時無一半血
4vs2 情況下 佢地覺得唔洗退可以end到game 就同smg打落去 3:00:58 大家可以睇下xianyo 係想走 但見3個隊友打先回頭 如果呢一波 大家一齊上 我覺得可以好快溶咗hanzo

第一點，成波會戰打好耐 hanzo死咗到起返身再打都未打完
第二點，hualin同ting都係啲控制技比hanzo閃走曬
第三點，xianyo想退，但其他隊友繼續打

我個人覺得hanzo羅兒係玩得好，呢一波都係打得好靚，但st自己處理上都有失誤

我係街憑記憶回post.可能有錯。呢場一直明顯見到莫拉傷害係唔夠。最後剩番莫拉，蘿兒未出黎既情況下。最預料唔到可能唔係蘿兒出黎會做到啲乜，反而係莫拉死前果下大技竟然可以令四個都殘血。

宮廷控制技邊有避到，鮮佑情人頭也不回一定收唔到，花凜直接走都可能唔駛死

各位唔好鬧交啦。

3:00:58
ting個一跳 hanzo 2技係閃咗
同埋都講咗 xianyo走 其他3個打
明顯睇到溝通有問題

點解排位啲人可以咁撚on9

我冇講過

我都明打莫拉就想控龍，但拎紅+開龍真是重覆犯錯

麥同呂布換線我覺得會好d
呂布打贊尼爾可以freefarm 打女超就唔得
麥係壓到贊出唔到塔，但同時都比唔到st「一定要搞佢」既壓力

其實我唔想話搞咩對立面同鬧交
琴晚之前其實我都避免同佢地開片，仲問過佢地點講野先可以同佢地相處

但叫我唔好否定人真係做唔到
大家圍威喂講「I agree with you」咁有咩意思je
根本最自我中心，最唔比人offend得既就係呢班友

相處唔來就算，佢地仲變本加厲
我次次同其他人串一兩句，佢地就成班癲狗一齊出來吠
個個topic都變人身攻擊同罵戰
成班人好似著晒魔咁，一齊屌我就好開心，好有滿足感
搞到成個post污煙瘴氣，想好好討論下都唔得

其實成班都係少講野既cd rom
全部人夾埋都無我一個人咁多口水
呢個post無左佢地對我有咩影響？係0
所以block晒我真係對我最好既結局

拿
希望件事告一段落啦下

和而不同
四個字 希望你明

我留意係可能宮廷第二下中(3:01:05)隊友見到先返轉頭，本身三個都走緊

覆緊成個串

可能，但同時贊尼爾作為反制手段見到都會換線
到時又係另一局面

我幾時唔和
有眼既話你就睇返係邊方玩人身攻擊同起鋼先
如果你不爽就請block，比我單機，唔好再自以為是咁「指點」我

咁smg起碼控到條魔龍，因為女超在凱路好難落到來支援
會變成ST打凱路，SMG打魔龍路既局面

我覺得第二下中都無用
個時個勢hanzo已經滑起身
st幾隻都開始走得就走

我見到第一個人身攻擊同起鋼係你話人收錢先

所以咪話你地玻璃心，咁都當人身攻擊
「我話個言論on9」你地就一定引伸到係「我話你地on9」

至於起鋼就更無厘頭，我想駁都唔知點駁，你不如講下點解話人收錢就係起鋼

起唔起鋼都好..但人地聽到你句收錢 人地一定會覺得你offensive

你要知道 言者無心 聽者有意 個責任都係言者到..而今次個言者正是閣下

cd rom出黎屌你 唔係想睇你仆街 而係佢地睇唔過眼

其實呢樣野並唔關玻唔玻璃心事 唔好濫用呢個term

屌那星其實你以為自己邊位？上面有巴打話你評論職業賽有point我都覺得幾好，但一有人同你持相反意見就喺到串柒柒
原本我都只係cd-rom，得閒先問下問題都要比你條on9仔串有幽默感？我就唔熟歐服嗰邊情況，亦唔知你本人有幾勁，但我就覺得你由講野談吐，以至回應嗰陣都好自我中心，覺得自己啱撚曬，人地有相反意見就一定係錯晒

我自己打到上S我都唔會串柒柒啦，唔可以虛心啲一齊討論？

佢屌你 你當一回事就係玻璃心
屌返佢 你就offended

你話人收錢 就算你係9up 都係暗示人地係打手 論點唔可信 咁樣唔算人身攻擊
龍門任你門

已經好多人講過你每句野都係起鋼辣火頭 你不如真係反省下先啦 諗下會唔會咁多人錯得你岩先

呢個已經唔係執著於你有冇point既問題 呢幾頁嘈緊既係你講野方式有問題 關乎點樣待人

希望你只係網上兇狠啦 如果你現實係咁 好肯定你所謂既朋友暗底裡係好憎你

又成班癲狗一齊出來吠
無咁多精力
想block就block，你唔block我block

真是荒謬
究竟點解你地覺得自己有資格教我講野做人，仲on9到講我朋友係點諗我，你地連我朋友都未見過
都係個句，不爽就block，唔好咁自大教我做人，你地班癲狗無資格

搞清楚一件事
人同人既紛爭講責任係好無謂
你可以覺得係我錯，so what?
我可以覺得係你錯，so what?
有無人可以做法官仲裁話，呀呢個人錯，罰佢坐幾年監
無
你不爽我就block，我不爽你就block，網絡就係咁

出街你試下鬧鬧下交教人做人，唔當你痴線佬就奇

其實我睇法係偏向琴日一位中立既巴打：如果想大家仲可以討論到 大家都應該改善下大家既態度

試諗下 人地咩都唔識上黎問 第一下就比人串 人地會唔會唔開心先 而人地唔開心絕對唔係玻璃心 你覺得有無道理

我對「提問句」係唔會串，記憶中無串過
你揾到我串「提問句」既我就sa冧並應承改善
但你應該揾唔到

我會串既係「陳述句」、「感嘆句」
例如
「睇隻堇第一件出全能就知佢on9」
「痴撚線，逆風一打四守主堡」

點解我話你地癲狗就係因為你地是非不分，扣d唔存在既帽子比我
你算好d, 起碼你有實力，不過千祈唔好誤會，我絕對唔係想同你交好先咁講

惡撚到 d巴打指出你有咩唔岩
你起哂鋼咁 又癲狗又on9仔咁

好多客觀巴打講哂個point
你唔消化下 一句話癲狗 block我囉

坦白講似中二病

而家先介意比我當癲狗？
好奇點解你仲未block我

好簡單
仲想教我做人既，我都當癲狗
仲唔block我而想教我做人既，叫犯賤

介意呀 我變左玻璃心

不如你講下做到話人收錢而唔係offensive
想學野

Post 17 #868?

大家原諒我7左開左個新post

你叫我地block你
不如你試下block曬屌過你嘅人就知自己有幾大問題
block到手軟都未block完
同埋冇人想教你做人 係想好聲好氣同你理論同講出你有咩咁值得俾人圍屌
到有人發火屌柒你條on9仔係已經忍唔住你
講多次 快手block曬我地 我地係on9仔犯賤 唔好同我地一樣咁犯賤唔block人

「收左幾多錢」係一句意思含糊既phase, 任何「過份的讚賞」都可以用呢個phase

我講呢句既本意係「咁都讚好撚誇張喎」

Ok我講既係咁，你地理解一定唔係咁
你覺得我話佢打手？
GCS呢d小聯賽會有打手？你真係咁覺得，我登你尷尬
再進一步妄想到被offended，我都唔知講咩好了

Block晒，清靜左，非常好

希望佢真係block曬

係咪痴撚線
我真係覺得你會聯想去one piece係有幽默感
我都解釋左，sa左冧，你仲覺得我串緊你？
係咪有被害妄想症？

而家教返你地做人
唔好咁易就以為人地西緊你面
覺得嬲個時諗下「人地可能係咁既意思呢」
真係諗唔到既時候先好「被offended」

唔係既話出到來做野就以為同事插你=西你面
我岩岩出來做野都犯過d咁既錯，好彩有前輩開導過我

其實你知唔知香港有個公會叫one piece先？
上面有位巴打話聽者有意，你句幽默感就真係好撚難聽，再者你話會改善？而家屌鳩番我有被害妄想症叫改善左？
坦白講點解成個post無論舊會員以至cd-rom次次同你討論親都會出事？話不投機半句多，我亦唔想做你口中所講嘅「犯賤」，Block左你啦放心

Bye

上個網姐 唔洗咁既

喂on9 仔

我唔係你諗個意思架
不過你話你block左我 希望見唔到我啦

救自己即係你成日置身自己在險境
跟多d隊友，提米唔係主坦，唔好走去坦傷
用咩英都好，唔死最重要

Block左都可以覆

以為人地block左你，想鬧人一句on9仔佔人便宜，呢件事真係好小學雞

原來突登睇返我講咩再覆我
原來咁介意

我冇offend呀 我on9仔意思唔係咁
你玻璃心

我撚完架啦
巴打你地繼續討論

我無被offend呀，on9仔話我on9，我點解會被offend?
而家就係純嘴砲，撚下狗咁

唔否認低排渥仔可能好過提米，但打上去就唔係咁，會有邊線做主坦，提米都唔係你講既咁樣剩係可以救自己

同意低排好多時局住打輔坦 渥仔正d 但提米強在範圍團控+復活 又可以克制刀鋒。
如果邊線有坦 我都傾向用提米。

講到幾多人屌我，block晒都係十個
當然仲有好多cd rom無出聲，佢地唔出聲就代表佢地就算不爽都無你地咁癲狗
你話多d人屌我仲會反省下，10個人？真係把自己看得太高

其實最和而不同係果班人 今次撐約德爾

是但喇

約德都可以唔再覆呢個主題

大家再拗都無意思

你再有point 聽唔入都無用

隻約德爾人都話討論就係要串來串去串柒柒呀，學野啦

完啦好嘛。

有時相反
隊友以為你有復活衝到痴咗線

我都係用開渥馬薩尼轉提米
玩法好唔同
體質唔夠坦要hit n run
1技最少儲1秒先出到唔似渥馬即暈即救
復活要好清楚自己主保邊個先用
正如你所講俾人圍嘅復活都無用
復活另一個用法係硬拆塔
但s7改咗%有啲難
同渥馬唔同係範圍法傷
你夠膽出大法球可以追住射手打
(街場/低排基本上唔太識打提米)
陣容太軟真係情願出渥馬薩尼
團戰除咗hit n run暈同復活無野好做
唔似渥馬主動捉人

愛里個新skin真係屌那星
Btw 愛里係出番半坦定好似羽中咁癲出全攻好 睇佢玩到好爽

ok

睇陣容
好似用堇對住莉莉安+齊爾都會出仙靈咁
對面有D無賴poke就出D坦再切死佢地
無就可以靠技術「鏈」過

真support低排無力
愛麗絲佩娜朗博提米全部都係咁
低排都係揀D bruiser

啱啱睇返smg場比賽，我覺得第二場hanzo一開波隻小丑真係走得太深，失誤得幾嚴重
仲有阿亮隻齊爾竟然逆風都出大法球，正常都應該出哂雙刀先，大法球咁拖裝，同埋齊爾通常都唔會出大法球，最多都係出小法球姐，定其實佢咁出係另有用意

咁其實萬用性上都係打野斧好啲感覺上
岩先上左場出紅野刀 對面出左堇打野 反野上係唔錯
但打左幾場邊線 感覺上係除左打馬洛同贊尼爾外都係打野斧穩陣啲

對線有壓力唔好第一件出打野刀...
出d物防鞋呀板甲呀頂住條線先
等開始遊走先出打野刀

我覺得如果對面唔係出得多後排，愛里都無咩用
一隻痴漢英嚟，貼住後排打秒完就走，野刀會好痛

今晚城市賽係咪有OP隊
想睇下佢地

1.
齊爾唔首雙刀好耐
通常都出王冠先
2.
逆風出大法球塞血有咩問題
我一路都聽有逆風唔出大法球既講法 但一路都唔明

亮齊爾呢場拎晒全部資源，有下對面逼完中塔返去，佢唔知做咩行埋中間，呢下雖然冇死但害撚死隊友

笑咗 唔好扮公正啦
你兩個擺到明有私交 但又要扮旁觀者俾中立意見咁

又係啲9up廢話

我根本同佢上年打過幾場姐

你成個憤青做嘜撚

岩，就係咁既道理
贏到線就出野刀滾雪球，輸線就出坦

我都想知同佢有咩私交
我連佢game名係咩都唔係好記得
講私交都係呢個post

中路唔係法師，補陣容魔傷
但唔洗拗，第二場SMG bp輸幾條街，唔誇張講，揀完就知ST八二開

齊爾太食經濟
我覺得職業場上好難用齊爾
簡單講我覺得齊爾係一隻solo rank英

你幾乎每次回覆都係突登出嚟幫佢口

對面有提米，齊爾都無咩用
bp思路應該係無象>中路小丑>無法傷>邊線齊爾
呢個bp真係俾st智商壓制

第三場麥克斯係坦，smg錯在要佢單走
如果係麥克斯跟四人小組，比亮單走，肯定會好很多
同埋麥克斯點會無控制技 無cc(crowd control)就係真

大哥

對事不對人呀 我講咗我唔係任何一職業隊粉
我唔覺得佢有offend人喎專登

而且佢啲回覆比大部分人包括我都高質
我就唔識分析

跟住有人問我排位之類
我S過得未 唔勁 但應該比大部分鍵戰都好 而且好少打排位了 睇比賽直播多

我覺得係睇陣容
個陣容太軟就出斧+坦裝多啲
個陣有坦度 就出紅刀+攻裝多啲 [一件防裝睇魔攻定物攻對你威脅大啲]

大家點睇 交流下

Ching 我唔係try to offend you
不過我係真心想end左個topic
如果你睇唔順既，可以block左我，如果你唔係咁不爽我既，不如就咁算啦，好嘛

我覺得出唔出多坦裝睇對面陣容裝備多過自己陣容
進場需要耗時先收到頭先出坦裝拉鋸

就咁完啦好嘛，唔好再鬧交。

唔好
本身齊爾中路都唔係一個good choice
你自己都識講對面一堆大坦
咁出齊爾究竟做咩

個bp由比人拎象開始就已經崩左

愛里本質無論咩陣容都唔會先進場坦傷害啦
除非後排有破綻or逼高地開大團控

唔知小丑係ck要定hanzo要
卡莉/龍獸出唔到場咩

而家傳說個發展都係打野做carry位 唔似lol咁
打野做坦呢個可能性真係要等傳說大改版/職隊發展一啲戰術好成功 之後啲人跟風

咁咪唔好出愛里

成隊都軟皮 凱撒真係得max/女超人可以簡
我暫時覺得最坦嘅兩隻凱撒角

比賽好似未係最新版本 龍獸改左版真係有機會出到場 用一技迫塔除時人塔兩得

我知未改版呀
龍獸已經有職業隊出過嚟打莉莉安
卡莉都可以守塔博後期

Hanzo應該冇乜信心 同埋佢應該冇諗過俾人搶象 st擺明針對佢

我覺得揀龍獸 唔會崩得咁嚴重
感覺係64開, 最多73, 唔會係小丑齊爾咁差

龍獸女超/馬洛

你地有冇玩果個積分賽 啲隊易打過排位

玩左九場輸得兩場 輸果兩場仲要係個ad主力fd唔得閒 要求其拉個後備黎補位

同意中路有正統法師邊線就女超/馬洛

我對線風格唔岩玩贊尼爾
前期對我嚟講太難過

老實講ck會唔會太天真

獎勵係場數 輸贏真係唔知 至小我未見過人唔盡力打

會 冇三大法用 佢會用象 至於冇埋象用就...

之前對jt都講過bp可以去盡啲搶埋象
佢自己唔咁做就以為人哋唔會咁做

大男時代已過咗 曾經大約過

會戰勝歸來

Blackbox來
你唔會知佢諗緊咩
除非佢開台

BTW唔知佢唔開台會係咩藉口
驚屌wayn屌到佢喊 ？

咁我地都好彩夾到時間 我地目標係香港某個區第一 都希望個勝率好好睇睇

話時話 韓國果隊op好似係香港油尖旺區

睇下op會唔會用女超打野秀一波

但聽講係ahq比緊飯佢地食

買閃電俠打撚死莉莉安

驚自己俾人屌到喊

第一次睇op比賽好期待

DC係信心保證
一開始弱都會buff返

蝙蝠俠

硬係覺得閃電俠走中路會好似齊爾咁尷尬

第一場打公會戰對面7分鐘投降 我同啲隊友都呆左

唔知閃電狼會唔會收op人入隊呢
一隊最多可以兩個韓籍選手

都唔廢
起碼算T2

韓國未來一年都唔會搞職業賽？

FW個feel唔太中意用外藉

韓國個邊一直都無搞職隊

唔知點解台灣個邊吹到好勁chichi下季去FW

ban max=莉莉安打堇 應該係

秒打臉

小丑定蝙蝠輔

蝙蝠
JJak係sup

嘩 蝙蝠俠惡到

職業選手用女超一定會清兵而唔係打小丑

op真係好撚勁
好想睇佢地打職隊會點

團練可以0封SMG

佢地啲轉線同壓塔真係好靚
真係無浪費過每一秒

堅定流

真係好穩定同默契好好
但摘星業餘級數俾唔到壓力

...

有無link

OP上次aic出局
個個賽評同教練都話OP收埋啲招收到自己奶野
個時個個都話OP認真打應該拎咗冠軍

我睇smg battle record見過

youtube聊天室

其實op唔係職業隊咩 youtube你打op rush會出韓國職業隊rush教學咁樣

#572

摘星算係業餘最高既水平

不過本身OP就揀左個前期一壓壓到底既陣容
贏既話睇落去一定好碾壓

韓國到而家都未有職業聯賽架

韓國個邊好鍾意蝙蝠俠打輔
個時睇佢地爭aic門票 都好多隊咁pick

海苔之前直播話OP同SMG打既話73開 OP7 SMG3

長知識了 韓仔電競咁勁唔搞係咪有咩原因呢？

封塔蝙蝠嘛
以為已經沒落咗

因為韓國人唔覺得手機game係啲乜
好簡單咁睇 韓國而家lol屌打全世界
邊得閒理你個隻手機game 仲要同lol差唔多

韓國好敢試唔同嘅野
你試下台服pick啲咁嘅野 我驚啲人未開game都屌爆自己老母

咁又係 韓仔啲天材全部都去哂lol s34567都係韓仔冠軍

台灣都曾經輝煌過....

台灣輝煌個時 係韓國岩岩起步玩lol姐
之後咪馬上收皮

btw ck個時講過 遲啲王者同傳說會合拼可能
到時世界賽可能有支那隊

合拼？不了

當初台狗仲笑人堇打野
宣傳片話牛魔王中路係邊個講

KAMA

堇打野好似係泰國007x打出名堂
之後先成班人跟住打

王者同傳說差咁遠
要改幾多次先可以改到一樣

好多人都唔係好睇好閃電俠。
我知莉莉安好屈機，
但唔知點解真係完全冇諗過要買，
唔理了，Allin閃電俠。

好似係有女選手果隊 果個隊長大叔 泰國隊黎

呢層我唔知啦
要問ck佢自己
佢成日話自己參考王者個邊再改良
同佢話王者職隊一隊都十幾個人爭正選位 仲要十幾隊互打 仲要有升降賽
佢自己都講明 台灣無一隊可以夠佢地打

咪就係岩岩拎泰國冠軍個隊
007x咪佢地打野 兔仔5連殺個個

IT Bacon
無耐之前又拎埋
新出爐泰國職聯冠軍

但我覺得泰有D沒落左, 應該唔夠台同越打

007x係mb喎
女選手嗰隊我記得係另一隊

唔係
007x 係it city bacan
個女選手長期後備
改咗隊名

bacon有個唔知咩替補定分析師係女仔, 叫miffy
佢個時都有上場走下過場

有女正選既係black forrest
而家唔知仲存唔存在

Mb隊長係Cherie 用馬洛斯好勁 打法進取仲好串

個女仔跳咗去泰國女子隊打比賽啦

IT City Becon

而家一定唔夠打
過多幾季, 優化下D排名系統, 開直播系統, 先再睇

條女果隊係中路黎 個隊長係堇打野 mb未轉名打越南賽果陣007x仲係sup黎 玩愛麗絲好神 玩到俾人ban 又點會堇打野

咁應該我記錯
我睇片見人講007x係射手打野始祖 應該我錯

正選中路係memarkz
個個meta愛麗絲好勁...

果陣mb打野係jameco

你地講嘅op係咪team olympus ?

個ezy傳說聯盟嘛
應該係佢講錯

係

愛麗絲+象+堇
嗰時佢哋meta真係領先台灣

Btw依家bacon中野輔仲係好勁

嚟料啦
女超打野 睇下帶唔帶起台服風潮

雖然希望op輸

EVLT隻呂布幾勁

Sun隻小丑都好勁

呢波好傷
HAK肥起咗

chaser條凱撒路打得好穩

莫拉得野弓攻速鞋, 打人R痕

好乾淨

寧願紅刀都好過黃弓

其實打呢隊OP
係咪pick前期角同佢鬥惡好過後期

出射手去換塔換資源好啲

EVLT呢鋪banpick有得打

藍被控了

咁都無人死

屈機

控藍直接打到崩
已經可以投降

恭喜evlt 勇奪亞冠

唔睇好即係勁到仆街

打3場 total都唔洗40分鍾

女超輔助打左4.4%輸出...

堇應該攻凱塔好過反蹲

係 成場無作過似樣既反抗

有冇高手可以帶我上排位

凱格掘起 剛才玩返係C 打左10場都見到

唔想再單排

1:52

MS既美娜用得好好

睇返而家mad
有幾場贏都係堇打野
而家kama睇返呢條片 唔知會點諗

應該會學識謙虛D
不過我覺得幾好笑 比賽都係要串來串去又柒下咁先好玩

事實上係
有事覺得gcs如果幾隊top嘅隊係互串
應該個觀感會仲好啲

欠D火藥味 串都好少話其他隊點
連講其他國家隊都係話佢地勁etc
好無血性

睇返呢條宣傳片真係做得幾好

鰻魚試左幾日
好似出火甲先到野弓會保險啲

台灣人始終有種左膠偽善性格講場面話
作為觀眾都係想睇小學雞
不講當初佢哋係真心睇唔起其他國家

真心先好
輸左先夠好笑

我無鰻魚
但我覺得 好似無咩必要帶制裁出野弓
就咁出龍骨都感覺很好

有冇人覺得隻game個網有啲問題
明明凌晨我屋企網速應該都正常
但以家成撚日都爆ping
用wifi同流動數據都咁 玩撚到燥

咩台 CSL 可以收返埋佢
我CSL長期120
其實佢更新完係lag左

凱格真係癲
頭先有人1打3心諗屌係咪on9去送頭
點知佢吸血吸到on9打死兩隻

低排d人唔識跟打野
自己亂鳩咁來 齊爾40秒先打一次團戰既特性就好無力
高排齊爾 前期好捱
咁呢隻英到底有咩用

真心講 而家咩meta都係
坦勁 法勁 射手勁 戰士勁
就係刺客唔勁
任何脆皮刺客全部都收收地皮

Sun mobile
我係成日好地地個陣冇啦啦爆到200幾400

似係server問題
台服，港仔無人權

時代眼淚納克..俾三大法 射手追住黎屌 慘撚到 成隻騷擾人嘅烏繩咁

我諗左好耐烏繩係咩來

Sor 蒼蠅 我想打烏英不過唔識打

呢隻改個名都要90點，好撚識賺錢

Ching咁有錢，豪比我得唔得

之前666兩邊陣營我考慮咗好耐，
最後都係冇課到，
我都好想豪出去。

窮有窮玩，貴有貴玩
台服所有平角我都識用
反而課隻蘿兒，諗起佢就係三餐譚仔就打得唔開胃

我課個隻圖倫，
近200場70%，打得好開胃。

近大半年幾乎冇出過純刺客新角

我成世人剩係長時間玩過三隻game
第一隻係彩虹冒險，唔課都幾好玩
第二隻係三國殺，直頭唔洗課金
第三隻就係呢隻
所以我諗係我未玩過19game

雖然呢隻game係唔課都得，
不過課咗真係加快好多進度，
英同奧義真係太貴。

所以我覺得呢隻game都幾19
睇meta啦 之前有平角meta（象，哥德）我就會爬下排位
無既話都係chill下，玩下單中，睇下比賽咁

我係黃豆->野弩->鞋->（板甲）->野斧
贊雖然食生命，但最主要成長點都係一技既%數成長，多1%盾又痛1%，夾埋2%
前期塞唔塞血我覺得小問題 中後期塞返就得

海牛佢比賽都帶過治癒唔帶制裁
不過我覺得唔好首冰袍
呢件裝d小件太核突

有冇人iphone6玩會好lag

如果單排黎講 贊邊線一定出制裁
下路小野怪照食
另外制裁加快清兵速度 同 發育時期，
打野清緊自家野區個陣call中輔反對面野 即使係小野都可以用制裁搶 疊層數
而且打野斧加血加防絕對適合贊尼

五排比賽治癒另計，單排絕對係打發育流自己carry

搶鳥同埋打野通常會留凱薩隻野怪比凱薩路。可以發育快啲

就算係上路 一樣都要搶對面隻小野 大前提係你要有視野。 搶到再反紅/斷兵線，之後直接開大跳 支援開戰區

我發覺好多ab排既玩家點解仲卡緊牌，其實主要係唔會計buff/兵線既出生時間。

你只要做好呢點，ab場反野 斷兵線係好輕鬆，進而提高你支援既速度

削刀鋒。加強貂蟬

佛系打野
不看地圖 不支援
不理整體局勢 不打龍與凱撒

運氣到了 自然會勝利

體驗服削左啦

貚妹點buff法

都係嗰句，單排會打燈先贏一半
知對面buff重生打一打燈唔會有錯

放技無delay已經可以op到喊
必中

只係技能改強左咋

親愛的挑戰者你好，

為時刻優化遊戲內體驗，《傳說對決 越南體驗服》將進行不定期伺服器更新維護，造成不便還請見諒，

若有任何伺服器更新維護和維護內容將會同步更新到此篇公告，以下是來自於開發商的 Arena of Valor 戰場策劃所提供的更新內容說明：

戰場優化調整

在這次更新中，我們針對多名英雄與裝備的平衡作出了調整，還有戰場上的地圖物件也有做出平衡性的調整，希望能給大家帶來更優質的遊戲體驗！

一、英雄平衡調整

拉茲

技能2：波動拳

傷害：440/535/630/725/820/915(+0.96 魔法攻擊) →500/590/680/770/860/930(+1.0 魔法攻擊)

緩速幅度：60%~90%，持續1秒 → 90%，持續1秒

刀鋒寶貝

技能2：擲刀術

物理傷害：

390/440/490/540/590/640（+1.25 物理攻擊）→300/350/400/450/500/550（+1.38 物理攻擊）

技能3：暗殺術

物理傷害：

525/775/1025（+1.35 物理攻擊） → 400/650/900（+1.52 物理攻擊）

凡恩

技能1：獵殺標

法術傷害：

190/215/240/265/280/305(+0.91 物理攻擊)(+0.8 魔法攻擊) →225/250/275/300/325/350(+1.0 物理攻擊)(+0.8 魔法攻擊)

技能冷卻：

10/9.4/8.8/8.2/7.6/7 -> 8

貂蟬

技能1：冰爆術

法術傷害：

305/371/437/503/569/635(+0.84 魔法攻擊) → 350/420/490/560/630/700(+0.85 魔法攻擊)

穆加爵

普攻範圍

6米 → 6米6

三、戰場平衡調整

骨龍由於將有玩法和模型更新，所以暫時在傳說戰場中下線了。

在這次更新中，我們針對多名英雄的平衡作出了調整，還有遊戲內系統的優化調整，希望能給大家帶來更優質的遊戲體驗！

凱薩線幾等開始入侵對面野區好
我b牌輔助中路射手，有時就隊友打凱薩
打得好飄忽，唔夠侵略性
一條友孤獨抗線好大壓力

我都係太穩陣
清下兵線推下塔
唔比人gank 打下雀同骨龍 睇下自己野區
魔龍路開戰落中路幫手睇下

一啲侵略性嘅野都無做
想知幾時反人紅藍同開團去幫手

首先第一點: 永遠都係有視野 / 大順風先好單人入野, 大順風既意思比3個圍你 你都有能力1拖3 拖到中野輔黎支援

而打凱撒路幾等開始入野, 要視乎你隻英幾時係強勢期。
例如龍馬女超超人夜叉, 有視野情況下, 食完第一波兵已經得, 呂布贊尼麥克斯凱格 4lv後會比較好

好悶既調整，純粹改下數值咁

拉茲又buff返
Can u feel it
不過一日莉莉安係到
The flash 拉茲 蘿兒 同圖倫都唔會有出頭天

呢個問題係關乎觀念
首先要搞清楚一樣野, 凱撒路要分兩種功能 (先唔講超人, 因為一定ban):
一種團戰形, 包括: 女超, 贊, 麥克斯
一種分推形, 包括: 夜叉 凱格 呂布 (龍馬我都計佢落分推 自農會比較好)

團戰形會比較推薦多排底下用, 因為有信任既隊友 保排比較好 已經麥贊既大會更有效
團戰形凱撒角 主要係發育 清兵, 清完兵係唔會被爆塔情況下做支援

團戰形凱撒角 支援既決定有以下情況:
1. 呢波如果你唔支援 都推唔到凱撒塔, 呢個情況就要係清完兵後立即支援
2. 呢波如果你支援, 團隊得益會比你賴線得到既多

至於分推形正常情況下 (除隊友殺人人數太多以致好肥), 如果唔係, 一般係你最肥, 亦代表呢個係一個carry位.

分推形剴撒角 主要係農經濟 農經濟 農經濟 清兵 入野 帶線
搶骨龍搶鳥係最主要一定要做
其次高階d就係入野 斷兵線
而入野時機為:
1. 狀態良好, 野中輔都ready好
2. 視野話比你知對面野中輔係另一路, 你入野唔會比人gank,. 並且你同對面凱撒路單打唔會死.

而做好斷兵線 反野, 你見到已經無野可以做 (即拆唔到塔), 就可以去中路旁邊草叢蹲草
要記住: 凱撒路係靠自己打, 如果你吸引到人地3個黎gank你, 代表你已經有能力帶風向, 亦代表另一路可以做交換條件。無視野既情況下, 絕對唔好做一個會令自己有機會死既決定, 包括行出少少兇對面凱撒角

麥克斯出裝大家覺得用斬殺出炎甲其他全坦定制裁雙燒全坦好？
同埋用麥克斯對線出到兩仲裝一對鞋前好似打咩都冇優勢，打法係咪應該慢慢農
睇地圖飛過去追後排名打少？
有冇麥克斯高手可以指點下？謝謝

講多少少, 除輔野之外, 其餘三路前期最好計返兵線幾時重生。

另外, 五路都有責任想計返自家+對方野區幾時重生, 以致有效入野同避免自家野區被反。

以凱撒路為例, 計返對面buff幾時重生, 差唔多出既時候, 清完兵可以call隊友蹲buff旁草/直接反buff, 唔好浪費每分每秒

麥克斯既價值在於收割, 強開, 衝排

麥克斯清兵食野速度唔慢, 我認為出斬殺收頭個價值會比制裁流合適
麥克斯係打支援, 清完兵即飛, 唔會有太多機會去農野

Thanks巴打

斬殺衝排，制裁分推，睇隊伍需要
一般街場好多後排比你衝，斬殺會好d

麥1-3lv單挑勁，唔會無力
上左四之後就唔夠打，通常都係用兵線纏住對手
敵消就開下燈咁 已經係幫緊隊友
佢行開你就推塔 佢在附近你就纏住左佢，but你幫隊友開左燈

多謝兩位巴打回覆
暫時我仲係用坦奧義，同經濟未出到兩件大裝前換血都好似輸，搞到世日要後手兵

你應該咁諗, 對線係單打強 仲比你換到血先唔正常
第2 麥克斯絕對唔係單挑角, 線上清好兵已經好夠, 你單打唔夠人地勁, 人地亦會覺得你支援勁

兩件裝前分上四同未上四既
同埋麥本身就唔係路霸，上四之後既責任主要都係纏住對手

蘿兒同圖倫都唔算出頭, 咁阿茲卡之流點算

番埃及玩沙啦..

冇嘅 當冇咗呢隻英囉
本身我都玩阿茲卡 一上到C牌已經唔玩得

或者我應該咁講
一日有莉莉安個姣婆喺頭頂
下面嗰堆都好難同佢比較

冇走佬技係呢個年代已經係死罪
之前仲要nerf佢真係睇到頭都痛埋

想問有冇人係用iphone6玩...會唔會好lag?

都係單中先出到場

石門王巴打

唔會 LAG就張D特效較晒最低

我反而係玩飛釣成日抽到佢
終於叫做有啲出場率

改番奶芝二技都無用
天生清兵慢已經難對線
莉莉安仲可以企塔出面，屈多你兩格血
除非改到二技可以穿透打埋後方（遞減傷害）
T1都係莉莉安，之後羅兒，第三圖倫

隻龍獸閃2大121, 操作真係幾癲

莉莉安大逆風打勇一下可以照poke 8成血
講緊勇出攻裝

點解我唔明你講咩

根本有莉莉安就係難打架啦 上到A終於唔洗再對到莉莉安

係咪要13號先唔會delay?

之前睇泰國個比賽，過場個啲動畫有個男人係到打泰拳打爆啲石，勁似拉茲，會唔會係新skin

屌，之前就lag，今日就反應延遲，啲指令好似慢咗0.5秒咁

閃電俠啊閃電俠，等得你好辛苦。

其實復活甲個說明係咪錯，
根本冇40%咁多。

有無實測cap圖
我覺得差唔多

原來巴哈都講緊。

長知識

有冇人入唔到game

+1

入唔到game

屌你咩
輸撚足全日last一場仲要撞職業youtuber
我屌你老母咩

youtuber好多都未必勁...

Goodtiger
仲有兩個睇過佢地youtube

團練兩場 jt又用射手陣屌打smg兩場 16-1同10-0

睇黎smg呢排真係好頹 反而jt越打越有王者風範 團練近排贏哂咁濟

就算你雙ban射手針對jt neil 隻呂布其實都真係唔錯

呢版射手唔會ban得晒
上次針star都係個選擇
benny喺jt好似冇乜用過提米愛麗絲以外嘅角色

新手lm
主力凡恩
趙雲 夜叉 少用
有冇邊隻英勁d？同依幾隻要點打好 狀態好神經 通常都西多過like

新手我建議你玩凱格 夠無腦, 分推唔太需要跑線支援, 技術含量唔高

唯一需要既技術係留住2技, 等血比人扣左1/3 左右先開, 同埋要打交就留住堆兵比你2技既時候吸血用

有冇人入唔到game
卡住喺load入去個畫面

原來wifi收唔到

岩岩回巢
而家有咩英強勢？
玩開坦，射手，法師

尋晚12點有陣我上到800ping之後直接斷線

堇離巢前一路玩都八成勝率，會繼續用
利利安可以一試
女超人呢期成日見都好惡下
我想問超人係咩定位？

鳩衝 鳩撞 鳩推 鳩走

超人定位係支援形凱撒路戰士
技術含量高, 識玩係神, 唔識玩係垃圾, 絕對唔係你所講既鳩衝 鳩撞 鳩推 鳩走,
你真係鳩推 推到隊友收唔到頭 你絕對係隊友眼中唔想見到既超人
超人更加講求進場時機, 你鳩進場 送頭機會係好高
如果照你咁講 我睇你真係唔識玩超人 而又曾經比識玩既超人撞到on99

先唔講順風點打, 逆風超人要做到既野係衝出去清兵 分推, 盡量拖到對面3隻黎打你, 而你亦要有足夠技術唔比人殺, 令隊友可以撐到後期

之前我真係諗住雙殺一刻比自己友隻超人推番入佢地個塔

所以唔好講到超人真係一隻鳩推鳩撞既英 我2xx場84%勝率都唔敢話自己玩得好

其實新手好難完全理解超人嘅操作
巴打你講咁詳細可能對新手嚟講都比較難明
或者我咁講睇吓你明唔明
超人嘅定位係一個沖散陣營嘅戰士（因為佢冇減傷同護盾所以難啲做全坦）
上面個巴打講話鳩撞鳩推其實唔係完全無道理
但係你唔好將對手亂推推出自己隊友控制範圍
你要做到嘅鳩推係將對面射手／法師推到你隊友面前 秒左佢 或者推出會戰範圍外 令你隊友可以集火秒咗坦／sup先
但千祈唔好殺人變救人 無啦啦推走對面殘血嘅人
你要務求做到打邊線嘅時候 秒速清兵線再即刻飛去其他地方支援或者做gank

文字上好難完完全全演繹到點玩超人
我會建議新手去睇睇碧海/海苔隻超人

如果係咁超人應該出半坦？

血裝,佢一技越多血越痛

射手 堇 陣

佢一 二 飛行普攻都係食血量
所以通常超人淨係出一把攻裝
我通常咁
魔防鞋 血怒 德魯伊 反甲 破陣/天叢雲 翻生甲

二技唔係固定數值咩

Sorry 記錯 係招大

GCS好快變3ban, 加埋麥克思既威脅都應該BAN得到, 但BAN完自己仲有咩剩就係一個大問題
星星九尾蘿圖象都識用, 改版之後龍獸卡莉星星都應該識用, 唔係咁好ban
Benny有用過渥仔, 應該無用過薩尼朗博

覺得SMG自己問題大D
因為其他隊雖然問題比SMG多, 但相對都改得快, 見到進步
SMG就呢幾輪表現來睇, 係好多錯誤都重覆犯, 好似檢討唔出個結果咁

呢個版本射手打野真係正中JT下懷

我想知咩排84%
我好少見人咁高

我半坦高峰50% 輸出

悟空出野弓定野刀？

刀

上季s 32星完，目前A5
但其實我隻超人好少用黎打排(因為被ban無機會出場), 今季亦都未急住上rank住, 所以好少用超人打排, 所以你會見到其實都係得15場排位

依家上左a無機會用 只係同公會/朋友打下ng先有機會拎出黎用

打積分賽對面唔ban超人
專精超人有咩都可以問
A排下上分神器 值得練 as有時唔ban超人都可以用 有d唔識用係到要揀輸得仲甘

JT團練2:0 OP
Neil似乎好有心要練女超打野

SMG連續用左三場阿杜恩...
開發新套路?

用左300場左右得59勝率
成日捉錯進場時機被控死同埋團戰應該點撞散對面
成日想推射手法師去前面比隊友打變左自己係敵陣中間落地
宜家多數都推走輸出 比隊友安心圍坦
想請教點改進

巴打喺呢個post應該最勁，小弟隻超人打左15x只係得65%

尤其啲射手出左冰袍/冬斧，落地落到傻

開完清醒先入場開大推哂班仆街出黎 唔好大早開 你得1.5秒時間免控
技術層面野唔多講都係練combo
有時就用2技dup番個人出塔

上面有巴打講得無錯 逆風多數分推 叫另外4個團 比人夾一定要走到 開哂清醒開哂大咁走 上次4條友都捉我唔到

之前羽中開台有人點解團練俾op虐
羽中答係想睇佢哋套路冇認真打
其他職業選手一定幫op打飛機，羽中真係有嗰種傲氣

同埋盡量叫隊友拉後打 近塔=6打5

美娜點對付 最近多左遇到美娜 成日比佢搞

其實超人第二時間入場應該會好啲？我好多時第一個入去無錯係食左好多技吸到火，保到我方輸出無咁易死，但入到去都係變肉，咁不如用贊尼、魚人

又唔算傲既, 都無話OP廢
團練唔認真打, 隊隊都係咁架啦
我覺得呢D先算正常, 講真話
幫OP打飛機係長他人志氣滅自己威風
太左膠

注意返大團唔好先手，要判斷到幾時被動入場 同幾時2技入場，2技解控唔好亂用 有時捱幾下 食哂d控技再開都未遲

大團一般我開大推後排 2技免控 再回推接一技，團戰後期有能量再2技暈+反推。

我相信60%同70%勝率既分別在於2技既運用，呢個考驗團戰觀念多過操作。

再高層次d係逆風到底要點打

羽中答親觀眾D問題都好坦白 好正

美娜招大都幾煩 都係近塔推入塔 睇佢頂得幾耐

用緊莉莉安 的確好手長 幾岩用
下隻入超人 雖然第日實比人BAN SOSAD
射手係咪仍然堇堇堇？

莉莉安好難用
一轉九尾就好易出唔返嚟
有冇巴打分享下點用好

期哂幾時先出閃電？係咁出banner又唔出 入哂點等課

射手 堇永遠都係親生女
其次勇
兔仔 摩恩都唔錯

超人你去到A先至會唔見咗佢
但係上到A之前你都可以用佢屈臭對面/抗衡對面隻超人

有冇youtube片講超人觀念介紹分享下

其實有時team fight 打得比較散 同自己友跟唔上都唔知點打
同埋打入高地 唔知點入埸 好易比tower 打好多血

團練jt輸番2-3喎 岩岩睇到

星期五

Op隻中路真係幾勁

收頭先好轉狐態入場殺。二技收頭三技離場

超人唔可以做第一個開戰
打到入高地你就專心比射手點塔 隨時保持飛行狀態準備推走想做低射手嘅人
如果打得分散你要睇吓射手／後排法師會唔會有生命危險 如果有建議你救左佢先
如果冇你先考慮下點樣騷擾到對面後排入唔到場 甚至推入你隊友範圍內殺死埋

超人團戰多數打後排定保後排
我發覺我團戰同輸出好低

係
不過佢地最恐怖係團隊配合
rush有段片成隊人都唔打, 等隻堇尾刀五連殺
我未見過有職業隊做到呢點

識睇一定睇龍威巴隻超人

圖倫係草入面刷被動
可以點避 無啦啦死左

OP發力了
第三場打左37分鐘

群毆果陣完全睇唔切

雪葉公信力好高
你開英雄訓練場試下就知係堅
不過... 都係火甲優先

熱門方案僅供參考, 切勿認真
馬洛斯熱門方案出鋼槍, 55%CDR添啦...

巴打 想問邊度有得睇？

邊度有得睇？

Check JT/OP既戰鬥記錄...

點解我頭先打塔拉，佢開斬殺殺左我，之後我禁入去睇下係俾咩打死，我見到佢斬殺扣我個個%係40%，發生咩事

個閃電章 係咪會好似夜叉個次咁 儲夠再加點買？
定係流野黎 官方完全無提過既 淨係show換野

試左廿盤刀鋒出破陣全能
輸出係高左
但勝率已經跌左3%
刀鋒都係坦D先好

其實唔係坦or輸出既問題
而係刀鋒會戰唔太適合穿插普攻

首先12技都係手長AOE, 唔會走上去普攻
然後如果你開大上去普攻, 就晒左一半大技既跑速
如果你係13A2, 直頭無晒跑速buff咁滯
我既連技係3(1+走位+拉2技)2
唔好睇少個走位... 避到好多CC好多傷害
最重要係, 可以調整自己既位置, 拉走/追擊都好用

全能起碼尚算有爆發, 冰袍就係試過都知唔岩駛

我得閒試埋破陣+鋼槍, 感覺有可能幾好用

呢個同象仔係同一樣道理
點解象仔唔會出冰袍
因為象仔本身係偏軟, 你插普攻=放棄自己既免控同跑速去避傷害
而且冰袍個D物傷, 你無物穿根本R痕

另外最近喪玩瑟斐,
發現鋼槍+破陣+血怒御魔
遠遠好過你出冰袍

其實瑟斐根本唔係咩戰士, 係一隻刺客
拎佢來坦傷根本搞事 體質差到喊
所以佢最好都係追求一波踩死後排再退場, 而唔係呂布女超個種追住人來屌
你出到鋼槍破陣, 同經濟就算對面堇出冰袍, 你13A2踩到佢, 照樣死

睇情況 邊線有兩隻大坦可以出攻裝 如果得一隻的話就要出坦裝輸出 唔出坦早入場就會好易蒸發 太遲入場隻坦一死就會崩盤

就算就算全隊都軟皮焗你塞坦
我覺得都唔好出冰袍
呢件裝太被人高估
要物防火甲反甲血怒都好過佢
用冰袍真係要你用得著個passive至得

佢少人用係因為佢作用單一
佢衝排好勁，但無排比佢衝就兩頭唔到岸

2技會比人斷確實19
同埋好多人用佢都唔識1技墊刀

超人團戰多數打後排定保後排
團戰同輸出好低 可以點解決?

雖然我唔玩超人, 不過你可以試下影一盤你打既
上來揾人屌下你, 百屌就成金

Dc小丑其實係a排以下都幾屈

小丑打前中期，一入後期開始頹
之前用開小丑，近排用靈靈
靈靈打團戰好爽，前提係捱到前期唔好崩

小丑都叫可以自保下
靈靈比人強塔就無

咁無完美，又要自保又要高火力

好處對物理攻擊既角色(超人，凱格，莫拉，刀鋒，龍馬)唔太怕，單排自保能力高

我都煩腦緊超人沖對面後排定保己方好

刀鋒今個版本適合出紅野刀 破陣 鋼槍 血怒 皇者，你會有另一種體驗，呢套容錯率低 但回報高，高階岩用

團戰蹲草一套秒軟皮

大男陣就打唔郁，好多時四大男搭莉莉安或蘿兒
中後期小丑無野好做得推塔功能
但其他射手會切菜咁切班大男陣

平時冇睇開比賽，
今日睇咗OP日嘅城市賽，
真係大開眼界。

A/S排見到呢個陣容唔會出小丑，b排既話你唯有記住 呢隻唔係打交game, 係推塔game

對面個陣其實後期推高地好難，前期唔好出錯，睇風向做應該做既野。後期盡量把握到對方失誤先好開戰。小丑雖然後期同其他射手既作用相對較細，但唔好睇少佢普攻既輸出。被動靠經驗決定用/留

所以開頭講左，無完美
自保強但火力弱
火力強但自保弱
睇你想用邊種射手

發覺圖倫好似真係一隻單純嘅法術輸出角色，
冇咩特色，
唔似蘿兒法陣內無敵後期強、
莉莉安手長高消耗能力咁。

收頭用

後期個被動打塔扣好多

有無人知

黑人問號

親生女同班外性仔女邊有得比

好撚on9個暴擊裝改動
我仲收到風話移除骨龍

咁改悟空咪屈到爆

射手又變弱勢社群 無爆擊加步速
最on9係出完2個裝先得45%爆擊率

想問下有冇巴打呢排收得好差？

長期 ping 1xx ms

任何環境下都係咁上下...間唔中上到4xx (1~2 second)

有 用wifi/ 數據都係咁

屌，爛鳩server 淨係識賺錢

聖劍咁改法 同埋刪除骨龍，真係跟足王者榮耀
之前有巴打話強國職業隊可能會過檔台服，實屌打所有隊
SMG 教練都話台灣冇一隊夠強國隊打
而韓國隊Op同smg七三開 代表遲下有韓國職業聯賽既話，會有更多強隊出現
台灣隊正式收皮

強國隊到底有咩方面去到咁勁 又講到台灣仔又無能力一戰咁

台狗隊不嬲都係之前人哋其他地區未發展好先至可以虐賽咁打
人哋而家其他地方 包括傳統dota遊戲地區韓狗開始發展追上台狗就無得打了 你睇lol嗰啲就知道韓狗對dota遊戲嘅理解比全部地區高幾班
至於支那隊 老老實實 人地13億人揀幾個出嚟密集式訓練 同埋王者比傳說早出 人哋競爭都有一段時間 仲要實力個個都有返咁上下 相反睇吓台狗啲隊 實力咁唔平均根本冇競爭性

幾時出閃電俠

都話星期五

我冇睇開強國比賽，但間唔中會係youtube睇下佢地某d實況主既片
對比下就知無論意識，定係操作都癲好多
單論操作，例如圖倫，好多選手Hanzo、Star都唔識玩，冇錯係唔識
佢地計唔準大技斬殺線，好多時人地有7成血就用大技，完全浪費大技收頭歸還cd呢個效果
反而強國呢個實況主，好了解技能、被動會扣人地幾多血，過斬線先放大技
例如呢段片，真正發揮圖倫既所有實力，係誇撚張
佢有好多s－ss場既實況片，四殺五殺經常發生，自己用中路帶風向
反而睇傳說選手玩中路，只係養到自己好肥去carry團戰，唔係好帶到風向

不過好好彩係大陸班人係唔會掂傳說 會留返係王者打聯賽
所以台狗最多都係要打韓狗隊

真係想知, 起碼cap張圖啦ching
就我所知
個面板唔會show晒所有傷害
有D古靈精怪既傷害會計入最尾個下傷害到
我聽過係娜塔亞被動
呢個case我估係火甲

我記得hanzo有試過幾連殺架喎

就係唔記得cap，sorry
Btw thx

條片有兩次一打幾，仲要接近無隊友幫都可以打贏
唔係話hanzo唔勁，但smg保得佢好好，無佢地起碼廢一半

聖劍而家係IE+PD
我估遲D電刀都會有crit rate, 咁就唔洗驚crit rate太低既問題

同埋就咁講 你真係覺得射手弱左?
而家好多射手都唔會出雙刀
有暴怒既情況下
之前剩出聖劍=(1+0.46)*1=1.46倍傷害
而家出聖劍=(1+0.36)*1.5=2.04倍傷害
好大分別
當然仲有價格同AD100->80既問題.... 但點睇都唔係削弱

人地打到第四季
而家唔夠打好正常, 但去到真係要合併個時, GCS都catch up 得差唔多, 夠打唔夠打, 到時打過先知

不過op真係走得好前，蝙蝠俠打輔助
完全第二個境界，咁講可能太誇，但佢做到啲新嘅套路仲要效果好好，真係好勁

蝙蝠輔助存在左好耐好耐...
呢D就係「文化差異」
想見識多D就真係要睇多D其他地區既比賽
eg我有睇泰越, 我覺得越南既比賽幾值得睇

反而想有老闆支持op打台灣職業賽，
有競爭先有進步，好似上年smg超班轉線控兵線，
到今年前列隊隊都精，

上面有巴打提到圖倫計斬殺線，
呢樣真心覺得有啲難度，
單打都話易搞，
但係團戰嗰陣有埋隊友嘅火力，
街場低端又唔會配合你，
有冇巴打可以指教一下。

Youtube係咪有得睇

呢個channel

有AHQ請佢地過來團練已經唔錯
畢竟係台灣聯賽, 有成隊韓會好奇怪

無可能
GCS講明一隊最多兩個外國籍選手
所以無可能成隊op出場

你地睇下台狗係下面啲comment
這是高中聯賽嗎
半年後已經超過咗一半嘅台灣隊

唔該你

歐美AWC選拔賽今晚quarterfinals
不過水平... 大家都係抱住娛樂既心態睇下算

打呢隻game既真係好多on9仔

記得當時蝙蝠封塔班台狗係同堇打野一樣一笑置之

SMG換wayn打野, 團練輸到傻...
真心講 我覺得最好既調動就係換阿亮落來
而唔係去搞海牛/77

其實真係想睇下王者職業隊玩傳說會有咩套路
有冇ching講下佢哋職業賽同我哋版本角色接近嘅時期係咩打法，依家主流又係咩打法？

利申：無乜接觸王者

主call副call應該唔會郁
一開始亮就同wayn角色池比較接近

團練係邊到睇
點解我youtube搵唔到

第一季決賽
睇唔出有咩特別
仲存在線上比單殺既邊線, 水平高極有限

無片睇
#829

佢圖倫連殺果d好基本，發揮唔到大技精髓

台狗一見到班泡菜就起晒鋼
又唔諗下人哋點解真係成功過你
我都記得半年前睇世界賽嘅時候韓國隊唔算勁
半年後嘅今日韓國隊已經應該可以雞姦台狗
仲喺度高中聯賽
如果泡菜係高中 咁人哋眼中可能你淨係幼稚園

艾翠真係頂唔順
就好似你買左股票跟住佢跌到流汁

其實睇到而家韓狗追到台狗實力
我就諗起lol s2嗰時
嗰時TPA仲話唔係叫奪冠大熱 班台狗仲話謙虛啲 後尾爆冷贏咗韓狗搞到班台狗精浸
完全就係而家傳說嘅情況 不思進取故步自封
即刻s3俾skt 然後連續五屆韓狗世界
你睇吓韓國仔半年時間已經追上嚟就知 台狗嘅電莖界稱霸之夢係時候發完

你睇下堇 成隻匯豐咁死極都有息派
你就知咩叫同遮唔同柄

第一要清楚敵人係軟皮定坦克，對軟皮早d開大，4成血都收到，對坦克就睇定d

第二要清楚自己技能傷害打到幾多

第三要清楚身旁隊友係咩類型，有堇呢d爆發輸出，可以早d開大技

你清楚晒以上就可以開秀

對面半坦／軟皮被集火，見到佢淨低5－6成血左右可以開大技，因為隊友keep住打就會岩岩好斬殺到

順風早d開大，逆風就壓低d再開大，特別係對坦克，有時兩格血 大技都斬殺唔到

諗住睇下王者嘅諸葛亮嚟學下圖倫，
發覺啲傷害好似差好撚遠，
定係我自己錯覺。

btw，請問啲野怪要幾耐時間重生？

應該差唔多，大技好似有少少差別，唔係好記得
btw佢唔帶庇佑帶吸血奧義，但王者既吸血效果係勁過傳說

你睇佢學下操作絕對有幫助，我當初都係跟佢學
呢個係上季既stat，今季冇玩圖倫，轉玩莉莉安
btw 其實我覺得圖倫真係勁過莉莉安，無論單挑定團戰（要玩到大陸實況主咁），只係莉莉安可以無損poke完走夠無恥

buff第一轉一分半, 第二轉開始一分鐘

王者件面具好OP, 而面具又好岩圖倫用
唔同裝備有時好難參考

王者諸葛亮玩全攻裝 唔興玩半坦
同埋王者冇法球拖裝 通常先出鞋
第一件大裝出吸血杖
第二件裝出惡魔的微笑（4%傷變8%，再多75法穿）
第三件出王冠 傷害成型快好多

痴線，差好遠啲裝備，
咁樣惡魔微笑都好fit圖倫，
一轉會戰可以觸法好多次。

巴打們點睇呢兩套裝？
兩套都係抄人，
小弟低端唔係好睇得清兩套備戰有咩優缺點，
咩情況出邊套咁。
第一套我最後一件睇情況，
順風王冠、高魔傷仙靈、
多大男惡魔微笑、高物傷反甲咁。
求指點，thanks。

第二套裝無魔穿點打得入
你出得板甲就直接上聖騎盾先
因為你唔似sup無經濟先出半件
你打中應該直出聖騎
第一套我覺得都ok

第一套 順風平風咁出好低傷 逆風既話可以咁出
（其實就算逆風我都認為要出左攻裝先 作為可能唯一既法傷輸出都驚死唔輸出好難贏）
建議反甲同王冠調轉

第二套 我覺得圖倫唔似蘿兒咁食cd 聖盾冇必要出/咁早出 都係疊左攻裝先（吸血杖 王冠/賢者）

有冇人有興趣一齊打排位，街場雷到想喊

想揾人打就講埋自己咩排+打咩位先啦

以非職業隊來講, 歐美都打得唔差

頭先雷到返c1，4星，玩中路同邊線

笑撚死
無人理超級兵打爆主堡

唔該曬。
再睇返其實兩套都唔係差好遠，
都係賢者vs王冠、同埋防裝差別。
我改咗做
順風： 法球 鞋 吸血 賢者 聖盾 王冠
逆風： 法球 鞋 吸血 王冠 反甲 仙靈

順風滿CDR多件輸出，逆風就坦啲。

依家排位C2, 想搵戰友打排位

我得，加你id一齊玩？

大怪細怪都一樣？

單排C好難搞 硬係有d送頭送到尾 明知的塔守唔到都係要衝出去柒

打野農經濟 做應該做既野 勝率自然高 高勝率自然上分 卡排代表你帶唔到風向 實力只係係呢個水平

打C D E要有心理準備一個打九個
強烈建議用前期打野英嚟carry
當你一個人打到佢哋另外幾條路生活不能自理時 你隊友再牛鬼蛇神都應該會做到少少野

搶位問題先最嚴重 個個唔讓位 成日雙打野 雙射手 雙法師

雙打野反而無咩所謂 凱薩路好多時都出埋打野裝

我反而唔怕果咋垃圾爭位雙法雙射手
我寧願佢用返佢識用嘅英 都唔好出嚟撚鳩我
起碼佢用佢識玩嘅都唔會送頭送到仆街

三排穩陣 單排 運氣大過實力

E排隊友唔通唔廢？你ca唔carry到？carry到代表你實力係E排之上，carry唔到代表你實力係E排。

卡C牌同樣道理，你唔見人地實況主單排上分會卡c排？ A排以下講緊既就係自己要帶觀念去帶動團隊風向。曾經我都睇過個b排fd打，輸個場佢基本上適當既時候唔係做緊適當既野。無錯你係無送頭，但對面邊線比你快一步清完兵 快過你支援 人地當然有優勢。結果輸左就係到噴隊友。

我想講既係 大家一樣排位 你有豬隊友時 人地都會有豬隊友。不過人地對面比你優異，帶動到風向（低排唔識打逆風局）

有時輸唔好噴隊友，自己諗下點解會輸先。有時輸係人地係勁，有時輸係人地成隊前期英 你地就後期英 但係前期就同人地鬥兇。

其實有好多因素 唔好以為自己唔雷，如果你做到應該做到，我唔相信你會卡c

細怪早十幾秒, 唔知個真實時間

其實大家搞錯左少少野 唔係你係mvp, 死亡少 就代表你值得贏呢場。因為呢隻係團體遊戲，你kda高只係你戰績好。但係你有無利用自己既經濟去帶領團隊？

打邊線 你壓唔壓得住對面？有無經濟領放對手？支援快唔快得過對面？

打中路有無幫視野？清兵支援快唔快過對面？

開團既時機岩唔岩？做ad ap時做唔做到應有既輸出？做坦有無保護到隊友？

要carry一場比賽，唔係做好自己責任就夠，而係要做得比自己責任更多。

做唔好=跌rank
做好，但唔夠去carry = 實力只係呢個level
做得好 而且帶動到團隊 = 上分

大佬, E排洗撚carry咩
E排輸左唔會跌星架

不過其他你講得有道理

以目前排位黎講,
C排多數係上季B
B係上季A
A係上季S

卡C個位巴打容許我問下你, 你有幾可見到S排玩家會卡C, 同埋, 你上季咩排位

真心, 我知我講呢d野可能會令你hard feeling, 但忠言逆耳, 諗下我講得有無道理。
不幸地如果你係A/B排玩家, 目前卡C, 你有需要賽後檢討自己邊到有問題 先上到分

講下第二樣野啦, 閃電俠如無意外今晚00:00會出
呢隻英我既見解係:

- 佢唔係一隻打架勁既英，而係一個煩膠既角色
- 好好利用佢一技既遠程位移去擾亂對面野區,
- 接技大致上係 一技一段進行貼身, 先普攻一下(緩速+護盾) + 二技 (因為之前普攻緩左速, 增加二技命中率) + 一技二段回身 (1 + A + 2 + 1)
- 要注意一技一段放既位置要係敵人去唔到既位置, 以免被蹲。如知道影子被蹲, 唔好放一技第二段, 即使要回身, 盡量留大技保命。
- 同樣道理, 閃電俠係一隻脆皮, 可以係佢一技一段既影子蹲, 等佢回身搞掂佢

閃電俠既弱勢時期係無位移既時候，只要逼到佢交完一技 佢基本上廢左一半先
而且輸出唔高，但技能組強勢

我會rate佢係一線尾既角色, 唔會非BAN即選。目測強勢期係中期。打團唔夠蘿兒強 單打唔夠圖倫勁，我會覺得佢係中路第4人only.

如果佢唔係閃電俠，
只係一隻普通嘅角色嘅話一定唔會大賣。

我會買既原因絕對係因為佢係閃電俠

對住D有愛但非一線英真係睇到心痛。Batman

batman可用性都幾高啊

不過咁, 戴返個頭盔先

以上所講係係體驗服測試完既結局

正式服出要睇到輸出會唔會增加先, 同埋要實際上埋奧義先有結論

如果閃電俠輸出高既話, 絕對係一隻OP英,正如我頭先所講, 因為佢技能組十分強勢

A/S 排 DC 英雄出場機會 WW (11.8%) > Superman (11.6%) > Joker (9.6%) > Batman (2.8%)。
作為DC 最神既人物, 老爺情何以堪。

我認為對住唔識應對既人先得, 正如你見到莫拉, 佢開大你仲會唔會出技打佢? 當然即刻走啦

應對閃電俠係同一道理。佢大技會減速好似40定60%, 加上大技最強個下。大技開頭比佢打到少少無咩問題, 最緊要見佢開大即刻拉走。即時去佢影子等佢回身秒左佢

大技最勁係最後個下*

有冇人有艾翠絲對線裝list
唔要野斧

屌你老母點解咁多人中離
打3場就2場中離..仲要係自己隊
有一場仲要係兩條友一齊中離

首先睇陣容需要你做坦/輸出

輸出:
百穿刺殺
火甲 鞋 破陣 冰袍 仙靈 天叢

坦克:
坦型萬用奧義
火甲 鞋 反甲 冰袍 仙靈 (白盾/復活/德魯伊)

大後期賣鞋賣火甲

冇左雙燒之後好雞肋 同買期指一樣

T2尾。對線比人壓到癲，支援慢，食野怪又慢。唔建議用黎打排

D排咋話

一堆趙雲出攻裝之後話隻英廢
完全唔知想點

石頭 提米 渥馬爾嗰啲
不過講真你一個輔助坦得幾多 你不如要功能性補ad好過

C2

呢個升排既門檻只會愈黎愈高
所以自己單排靠實力去帶風好重要
雖然呢家的確好多低能仔掛機

兩日都一直有人打打下走場 雖然有時45都贏..但係唔撚倨囉

完全同意，會檢討先會進步，豬隊友無可避免，甚至某一場你自己發溫不斷失誤都有可能做豬隊友。與其埋怨隊友雷，不如研究多啲，成為一個Carry人地嘅神隊友。
我自己初初玩都係垃圾，隨住不斷咁睇多啲比賽、練習多啲角色，先可以上到分。但即使上到S，偶爾都會有一啲Play係我覺得可以做得最好甚至係矢誤。
豬隊友一定有，不過責怪佢地果時老可以諗下自己有無失誤導致果場會輸

巴打講得好岩。補充多少少，強度愈高 對手愈強既時候，大家鬥既就係邊一個失誤比較少。

你可能以為你打緊條殘血既骨龍既時候 隊友就送頭係佢地問題，但你不如諗下 往往你放棄個隻殘血既骨龍，快一步去支援，對成個局面係好唔同？

有時對手係可以勁到上一刻野中輔仲係上路，下一刻已經到我下路比人gank。唔通呢個時候又要屌隊友？你只能怪自己唔小心 同埋 有時對面真係好勁 輸係唔關你地事

自己玩中路單/雙排（fd射手）上S
但自問打野得C實力 做到自己最肥 戰績幾好 但心知帶唔到風向果隻
意識唔得 好多時迷失唔知做咩 搞到浪費時間
尤其係敵人消失晒 我應該去邊到？
輔助唔跟點好？（跟我又驚帶錯路 ）

有冇勁（ss）、會教點做既實況主、youtuber分享？
（香港果堆完全垃圾 勝率低 打ng當教學 ）

我針對帶風向黎講 前期魔龍戰之後 最有效率係
1. 計好buff重生時間 call中輔邊去蹲對面buff位 / 直接反
2. call中輔gank一路 推塔

記住, 唔一定經濟/多頭過對面先叫順風, 多塔過對面已經係. 有塔 = 容易入野, 對面視野減少

我假設你係有技術, 因為你個人戰績好, 你要利用自己既經濟, 不斷去支援隊友. 亦需要分析隊友對線技巧/陣容剋制。

例如下路 小丑對勇 上路龍馬對呂布, 一般我會幫上路壓對面, 等佢可以對線上減少壓力

去到8分鐘左右 就要留意對面動向, 準備call隊友食凱撒 推高地 end game.

至於無視野既話, 最基本做法係靠經驗判決對手呢一刻會有咩動作, 入草要有比3隻圍既危機意識, 農經濟, 唔好入對面野, 以唔死為大前提

d台仔好正 成日最後揀多隻射手搞到變雙射陣
之後就會怪你點解唔揀坦 再同你不玩了

運用自己實力去上分, 上到高端唔會有呢d隊友

上到b頭a尾其實冇乜 但唔知係我黑定乜 次次打普通一定撞到呢d仆街

印象中你係琳蒂打野, 當你揀左射手打野, 隊友又揀射手打邊線. 呢個係佢既責任無錯, 但如果佢死都唔肯換, 你想羸既話 係咪應該你去換刺客打野呢? 你唔換無問題, 輸既機會高d咁解囉, 之後上黎鬥下佢 下一場重覆同一樣野

唔好太執著普通, 曾幾可時我試過一齊玩野 5射手

咁我唔係剩係一隻琳蒂既
夜叉鰻魚女超呢d我都有

凱薩t1依家有咩 除左女超

夜叉 鰻魚 呂布 女超 麥克思

超人 贊尼爾都可以一戰

隻game係咪冇隱分哩樣野?
次次成隊CDE歷史最高段位俾對面幾隻AB歷史最高段位㩒住砌

利申排

係 無隱分 匹配亂9咁來

幾經辛苦單排上到c iv拎凡恩skin
建議咁多位低rank同志見到識玩嘅隊友盡量一齊玩多場
而識玩嘅jg batman 莫拉 悟空更加難能可貴

有關野怪重生時間原來有post講。

馬洛斯sup其實唔太啱solo場 個人認為
魚人係坦 不過功能性就一般

真男人打五排 好有職業隊feel
可以第一視角睇佢地點打 好正

閃電俠啲數值係咪跟返體驗服版本？

傷害比預期高好多，一技入場完 普攻 二技 再開埋大都有時間回身 呢個係絕對op 後期被動滿 一下打塔招非常高，個人認為佢將會係中路第二勁！值得買

已入手但未用慣

估唔到無skin，好失望

第二中路吹大左 閃電俠冇改變世界既能力
三法師可以一打五 逆風都有作為 但閃電俠定位唔係打架勁

反打係比個兩隻弱，值話技能組 支援速度 機動性 打塔能力贏哂蘿兒圖倫

但技能組*

玩左一場 二技好痛但好難中晒 大技減速好難中人 尤其係最尾果下
支援快係真 法師400基速已經屈左 配合一技 係一線煩膠角 再玩下先

盡量疊滿被動緩速先放二技

個人偏向帶瞬移多過斬殺，
一嚟大技會減自己速，
有位移基本上一定走得甩，
帶瞬移可以追擊；
二嚟一技回身係可以被中斷，
瞬移都多個生計。

呢家我係出全攻裝，
都希望巴打指教下：
生命球 魔防鞋 詛咒之刃 吸血 王冠 混沌

裝備順序我仲諗緊，
全攻我諗都係呢啲裝備，
希望巴打們指點下。

1lv我係傾向學1技，
配合被動打人又好清兵又好，
始終攻擊距離短，
二技對三寶想打兵註定比人磨血。

皇冠要第3/4件出，第5/6 其實我諗緊一件防裝/生命/賢者

賢者應該會比混沌好

想問下閃電俠基本連技是咪都係12A3？
打電腦練左幾場only

1A23先岩

同意。

不過換走混沌就冇40%CDR，
唔知cdr對閃電俠重唔重要。

閃電 奧義 有無咩推介

荒蕪 庇佑 玷污